{
    "abilities": {
        "(No Ability)": "(没有任何)",
        "Adaptability": "适应力",
        "Aerilate": "飞行皮肤",
        "Aftermath": "引爆",
        "Air Lock": "气闸",
        "Analytic": "分析",
        "Anger Point": "愤怒穴位",
        "Anger Shell": "愤怒甲壳",
        "Anticipation": "危险预知",
        "Arena Trap": "沙穴",
        "Armor Tail": "尾甲",
        "Aroma Veil": "芳香幕",
        "As One": "人马一体",
        "Aura Break": "气场破坏",
        "Bad Dreams": "梦魇",
        "Ball Fetch": "捡球",
        "Battery": "蓄电池",
        "Battle Armor": "战斗盔甲",
        "Battle Bond": "牵绊变身",
        "Beads of Ruin": "灾祸之玉",
        "Beast Boost": "异兽提升",
        "Berserk": "怒火冲天",
        "Big Pecks": "健壮胸肌",
        "Blaze": "猛火",
        "Bulletproof": "防弹",
        "Cheek Pouch": "颊囊",
        "Chilling Neigh": "苍白嘶鸣",
        "Chlorophyll": "叶绿素",
        "Clear Body": "恒净之躯",
        "Cloud Nine": "无关天气",
        "Color Change": "变色",
        "Comatose": "绝对睡眠",
        "Commander": "发号施令",
        "Competitive": "好胜",
        "Compound Eyes": "复眼",
        "Contrary": "唱反调",
        "Corrosion": "腐蚀",
        "Costar": "同台共演",
        "Cotton Down": "棉絮",
        "Cud Chew": "反刍",
        "Curious Medicine": "怪药",
        "Cursed Body": "诅咒之躯",
        "Cute Charm": "迷人之躯",
        "Damp": "湿气",
        "Dancer": "舞者",
        "Dark Aura": "暗黑气场",
        "Dauntless Shield": "不屈之盾",
        "Dazzling": "鲜艳之躯",
        "Defeatist": "软弱",
        "Defiant": "不服输",
        "Delta Stream": "德尔塔气流",
        "Desolate Land": "终结之地",
        "Disguise": "画皮",
        "Download": "下载",
        "Dragon's Maw": "龙颚",
        "Drizzle": "降雨",
        "Drought": "日照",
        "Dry Skin": "干燥皮肤",
        "Early Bird": "早起",
        "Earth Eater": "食土",
        "Effect Spore": "孢子",
        "Electric Surge": "电气制造者",
        "Electromorphosis": "电力转换",
        "Embody Aspect": "面影辉映",
        "Emergency Exit": "危险回避",
        "Fairy Aura": "妖精气场",
        "Filter": "过滤",
        "Flame Body": "火焰之躯",
        "Flare Boost": "受热激升",
        "Flash Fire": "引火",
        "Flower Gift": "花之礼",
        "Flower Veil": "花幕",
        "Fluffy": "毛茸茸",
        "Forecast": "阴晴不定",
        "Forewarn": "预知梦",
        "Friend Guard": "友情防守",
        "Frisk": "察觉",
        "Full Metal Body": "金属防护",
        "Fur Coat": "毛皮大衣",
        "Gale Wings": "疾风之翼",
        "Galvanize": "电气皮肤",
        "Gluttony": "贪吃鬼",
        "Good as Gold": "黄金之躯",
        "Gooey": "黏滑",
        "Gorilla Tactics": "一猩一意",
        "Grass Pelt": "草之毛皮",
        "Grassy Surge": "青草制造者",
        "Grim Neigh": "漆黑嘶鸣",
        "Guard Dog": "看门犬",
        "Gulp Missile": "一口导弹",
        "Guts": "毅力",
        "Hadron Engine": "强子引擎",
        "Harvest": "收获",
        "Healer": "治愈之心",
        "Heatproof": "耐热",
        "Heavy Metal": "重金属",
        "Honey Gather": "采蜜",
        "Hospitality": "款待",
        "Huge Power": "大力士",
        "Hunger Switch": "饱了又饿",
        "Hustle": "活力",
        "Hydration": "湿润之躯",
        "Hyper Cutter": "怪力钳",
        "Ice Body": "冰冻之躯",
        "Ice Face": "结冻头",
        "Ice Scales": "冰鳞粉",
        "Illuminate": "发光",
        "Illusion": "幻觉",
        "Immunity": "免疫",
        "Imposter": "变身者",
        "Infiltrator": "穿透",
        "Innards Out": "飞出的内在物",
        "Inner Focus": "精神力",
        "Insomnia": "不眠",
        "Intimidate": "威吓",
        "Intrepid Sword": "不挠之剑",
        "Iron Barbs": "铁刺",
        "Iron Fist": "铁拳",
        "Justified": "正义之心",
        "Keen Eye": "锐利目光",
        "Klutz": "笨拙",
        "Leaf Guard": "叶子防守",
        "Levitate": "飘浮",
        "Libero": "自由者",
        "Light Metal": "轻金属",
        "Lightning Rod": "避雷针",
        "Limber": "柔软",
        "Lingering Aroma": "甩不掉的气味",
        "Liquid Ooze": "污泥浆",
        "Liquid Voice": "湿润之声",
        "Long Reach": "远隔",
        "Magic Bounce": "魔法镜",
        "Magic Guard": "魔法防守",
        "Magician": "魔术师",
        "Magma Armor": "熔岩铠甲",
        "Magnet Pull": "磁力",
        "Marvel Scale": "神奇鳞片",
        "Mega Launcher": "超级发射器",
        "Merciless": "不仁不义",
        "Mimicry": "拟态",
        "Minds Eye": "心眼",
        "Minus": "负电",
        "Mirror Armor": "镜甲",
        "Misty Surge": "薄雾制造者",
        "Mold Breaker": "破格",
        "Moody": "心情不定",
        "Motor Drive": "电气引擎",
        "Moxie": "自信过度",
        "Multiscale": "多重鳞片",
        "Multitype": "多属性",
        "Mummy": "木乃伊",
        "Mycelium Might": "菌丝之力",
        "Natural Cure": "自然回复",
        "Neuroforce": "脑核之力",
        "Neutralizing Gas": "化学变化气体",
        "No Guard": "无防守",
        "Normalize": "一般皮肤",
        "Oblivious": "迟钝",
        "Opportunist": "跟风",
        "Orichalcum Pulse": "绯红脉动",
        "Overcoat": "防尘",
        "Overgrow": "茂盛",
        "Own Tempo": "我行我素",
        "Parental Bond": "亲子爱",
        "Pastel Veil": "粉彩护幕",
        "Perish Body": "灭亡之躯",
        "Pickpocket": "顺手牵羊",
        "Pickup": "捡拾",
        "Pixilate": "妖精皮肤",
        "Plus": "正电",
        "Poison Heal": "毒疗",
        "Poison Point": "毒刺",
        "Poison Touch": "毒手",
        "Power Construct": "群聚变形",
        "Power Spot": "能量点",
        "Power of Alchemy": "化学之力",
        "Prankster": "恶作剧之心",
        "Pressure": "压迫感",
        "Primordial Sea": "始源之海",
        "Prism Armor": "棱镜装甲",
        "Propeller Tail": "螺旋尾鳍",
        "Protean": "变幻自如",
        "Protosynthesis": "古代活性",
        "Psychic Surge": "精神制造者",
        "Punk Rock": "庞克摇滚",
        "Pure Power": "瑜伽之力",
        "Purifying Salt": "洁净之盐",
        "Quark Drive": "夸克充能",
        "Queenly Majesty": "女王的威严",
        "Quick Draw": "速击",
        "Quick Feet": "飞毛腿",
        "RKS System": "ＡＲ系统",
        "Rain Dish": "雨盘",
        "Rattled": "胆怯",
        "Receiver": "接球手",
        "Reckless": "舍身",
        "Refrigerate": "冰冻皮肤",
        "Regenerator": "再生力",
        "Ripen": "熟成",
        "Rivalry": "斗争心",
        "Rock Head": "坚硬脑袋",
        "Rocky Payload": "搬岩",
        "Rough Skin": "粗糙皮肤",
        "Run Away": "逃跑",
        "Sand Force": "沙之力",
        "Sand Rush": "拨沙",
        "Sand Spit": "吐沙",
        "Sand Stream": "扬沙",
        "Sand Veil": "沙隐",
        "Sap Sipper": "食草",
        "Schooling": "鱼群",
        "Scrappy": "胆量",
        "Screen Cleaner": "除障",
        "Seed Sower": "掉出种子",
        "Serene Grace": "天恩",
        "Shadow Shield": "幻影防守",
        "Shadow Tag": "踩影",
        "Sharpness": "锋锐",
        "Shed Skin": "蜕皮",
        "Sheer Force": "强行",
        "Shell Armor": "硬壳盔甲",
        "Shield Dust": "鳞粉",
        "Shields Down": "界限盾壳",
        "Simple": "单纯",
        "Skill Link": "连续攻击",
        "Slow Start": "慢启动",
        "Slush Rush": "拨雪",
        "Sniper": "狙击手",
        "Snow Cloak": "雪隐",
        "Snow Warning": "降雪",
        "Solar Power": "太阳之力",
        "Solid Rock": "坚硬岩石",
        "Soul-Heart": "魂心",
        "Soundproof": "隔音",
        "Speed Boost": "加速",
        "Stakeout": "蹲守",
        "Stall": "慢出",
        "Stalwart": "坚毅",
        "Stamina": "持久力",
        "Stance Change": "战斗切换",
        "Static": "静电",
        "Steadfast": "不屈之心",
        "Steam Engine": "蒸汽机",
        "Steelworker": "钢能力者",
        "Steely Spirit": "钢之意志",
        "Stench": "恶臭",
        "Sticky Hold": "黏着",
        "Storm Drain": "引水",
        "Strong Jaw": "强壮之颚",
        "Sturdy": "结实",
        "Suction Cups": "吸盘",
        "Super Luck": "超幸运",
        "Supersweet Syrup": "甘露之蜜",
        "Supreme Overlord": "大将",
        "Surge Surfer": "冲浪之尾",
        "Swarm": "虫之预感",
        "Sweet Veil": "甜幕",
        "Swift Swim": "悠游自如",
        "Sword of Ruin": "灾祸之剑",
        "Symbiosis": "共生",
        "Synchronize": "同步",
        "Tablets of Ruin": "灾祸之简",
        "Tangled Feet": "蹒跚",
        "Tangling Hair": "卷发",
        "Technician": "技术高手",
        "Telepathy": "心灵感应",
        "Teravolt": "兆级电压",
        "Thermal Exchange": "热交换",
        "Thick Fat": "厚脂肪",
        "Tinted Lens": "有色眼镜",
        "Torrent": "激流",
        "Tough Claws": "硬爪",
        "Toxic Boost": "中毒激升",
        "Toxic Chain": "毒锁链",
        "Toxic Debris": "毒满地",
        "Trace": "复制",
        "Transistor": "电晶体",
        "Triage": "先行治疗",
        "Truant": "懒惰",
        "Turboblaze": "涡轮火焰",
        "Unaware": "纯朴",
        "Unburden": "轻装",
        "Unnerve": "紧张感",
        "Unseen Fist": "无形拳",
        "Vessel of Ruin": "灾祸之鼎",
        "Victory Star": "胜利之星",
        "Vital Spirit": "干劲",
        "Volt Absorb": "蓄电",
        "Wandering Spirit": "游魂",
        "Water Absorb": "储水",
        "Water Bubble": "水泡",
        "Water Compaction": "遇水凝固",
        "Water Veil": "水幕",
        "Weak Armor": "碎裂铠甲",
        "Well-Baked Body": "焦香之躯",
        "White Smoke": "白色烟雾",
        "Wimp Out": "跃跃欲逃",
        "Wind Power": "风力发电",
        "Wind Rider": "乘风",
        "Wonder Guard": "神奇守护",
        "Wonder Skin": "奇迹皮肤",
        "Zen Mode": "达摩模式",
        "Zero to Hero": "全能变身"
    },
    "items": {
        "(No Item)": "(没有任何)",
        "Ability Capsule": "特性胶囊",
        "Ability Patch": "特性膏药",
        "Ability Shield": "特性护具",
        "Ability Urge": "？？？",
        "Abomasite": "暴雪王进化石",
        "Abra Candy": "凯西的糖果",
        "Absolite": "阿勃梭鲁进化石",
        "Absorb Bulb": "球根",
        "Acro Bike": "越野自行车",
        "Adamant Crystal": "大金刚宝玉",
        "Adamant Mint": "固执薄荷",
        "Adamant Orb": "金刚宝珠",
        "Adrenaline Orb": "胆怯球",
        "Adventure Guide": "探险心得",
        "Aerodactyl Candy": "化石翼龙的糖果",
        "Aerodactylite": "化石翼龙进化石",
        "Aggronite": "波士可多拉进化石",
        "Aguav Berry": "乐芭果",
        "Air Balloon": "气球",
        "Alakazite": "胡地进化石",
        "Aloraichium Z": "阿罗雷Ｚ",
        "Altarianite": "七夕青鸟进化石",
        "Amaze Mulch": "超效肥",
        "Ampharosite": "电龙进化石",
        "Amulet Coin": "护符金币",
        "Antidote": "解毒药",
        "Apicot Berry": "杏仔果",
        "Apricorn Box": "球果盒",
        "Aqua Suit": "海洋装",
        "Armor Fossil": "盾甲化石",
        "Armor Pass": "铠甲车票",
        "Armorite Ore": "铠甲矿石",
        "Articuno Candy": "急冻鸟的糖果",
        "Aspear Berry": "利木果",
        "Assault Vest": "突击背心",
        "Audinite": "差不多娃娃进化石",
        "Auspicious Armor": "庆祝之铠",
        "Autograph": "马志士的签名",
        "Awakening": "解眠药",
        "Azure Flute": "天界之笛",
        "Babiri Berry": "霹霹果",
        "Bach's Food Tin": "巴哈罐头",
        "Balm Mushroom": "芳香蘑菇",
        "Band Autograph": "乐队的签名",
        "Banettite": "诅咒娃娃进化石",
        "Basement Key": "地下钥匙",
        "Battle Pocket": "对战口袋",
        "Beach Glass": "海边的玻璃",
        "Beast Ball": "究极球",
        "Beedrillite": "大针蜂进化石",
        "Bellsprout Candy": "喇叭芽的糖果",
        "Belue Berry": "靛莓果",
        "Berry Juice": "树果汁",
        "Berry Pots": "树果种植盆",
        "Berry Sweet": "野莓糖饰",
        "Big Malasada": "大马拉萨达",
        "Big Mushroom": "大蘑菇",
        "Big Nugget": "巨大金珠",
        "Big Pearl": "大珍珠",
        "Big Root": "大根茎",
        "Bike": "自行车",
        "Binding Band": "紧绑束带",
        "Black Apricorn": "黑球果",
        "Black Belt": "黑带",
        "Black Flute": "黑色玻璃哨",
        "Black Glasses": "黑色眼镜",
        "Black Mane Hair": "黑色鬃毛",
        "Black Sludge": "黑色污泥",
        "Blastoisinite": "水箭龟进化石",
        "Blazikenite": "火焰鸡进化石",
        "Blue Apricorn": "蓝球果",
        "Blue Card": "蓝卡",
        "Blue Flute": "蓝色玻璃哨",
        "Blue Orb": "靛蓝色宝珠",
        "Blue Petal": "蓝色花瓣",
        "Blue Scarf": "蓝色头巾",
        "Blue Shard": "蓝色碎片",
        "Bluk Berry": "墨莓果",
        "Blunder Policy": "打空保险",
        "Bob's Food Tin": "饱伯罐头",
        "Boiled Egg": "水煮蛋",
        "Bold Mint": "大胆薄荷",
        "Boost Mulch": "劲劲肥",
        "Booster Energy": "驱劲能量",
        "Bottle Cap": "银色王冠",
        "Brave Mint": "勇敢薄荷",
        "Bread": "吐司面包",
        "Bridge Mail D": "桥梁邮件Ｈ",
        "Bridge Mail M": "桥梁邮件Ｗ",
        "Bridge Mail S": "桥梁邮件Ｓ",
        "Bridge Mail T": "桥梁邮件Ｃ",
        "Bridge Mail V": "桥梁邮件Ｖ",
        "Bright Powder": "光粉",
        "Brittle Bones": "细骨",
        "Bug Gem": "虫之宝石",
        "Bug Memory": "虫子存储碟",
        "Buginium Z": "虫Ｚ",
        "Bulbasaur Candy": "妙蛙种子的糖果",
        "Burn Drive": "火焰卡带",
        "Burn Heal": "灼伤药",
        "Calcium": "特攻增强剂",
        "Calm Mint": "温和薄荷",
        "Cameruptite": "喷火驼进化石",
        "Camping Gear": "露营组合",
        "Candy Jar": "糖果罐",
        "Carbos": "速度增强剂",
        "Card Key": "钥匙卡",
        "Careful Mint": "慎重薄荷",
        "Carrot Seeds": "萝卜种子",
        "Casteliacone": "飞云冰淇淋",
        "Catching Charm": "防晃护符",
        "Catching Pocket": "捕捉口袋",
        "Caterpie Candy": "绿毛虫的糖果",
        "Cell Battery": "充电电池",
        "Chalky Stone": "粉笔石",
        "Chansey Candy": "吉利蛋的糖果",
        "Charcoal": "木炭",
        "Charizardite X": "喷火龙进化石Ｘ",
        "Charizardite Y": "喷火龙进化石Ｙ",
        "Charmander Candy": "小火龙的糖果",
        "Charti Berry": "草蚕果",
        "Cheri Berry": "樱子果",
        "Cherish Ball": "贵重球",
        "Chesto Berry": "零余果",
        "Chilan Berry": "灯浆果",
        "Chill Drive": "冰冻卡带",
        "Chipped Pot": "缺损的茶壶",
        "Choice Band": "讲究头带",
        "Choice Scarf": "讲究围巾",
        "Choice Specs": "讲究眼镜",
        "Chople Berry": "莲蒲果",
        "Claw Fossil": "爪子化石",
        "Cleanse Tag": "洁净之符",
        "Clear Amulet": "清净坠饰",
        "Clear Bell": "透明铃铛",
        "Clefairy Candy": "皮皮的糖果",
        "Clever Feather": "精神之羽",
        "Clothing Trunk": "换装箱",
        "Clover Sweet": "幸运草糖饰",
        "Coba Berry": "棱瓜果",
        "Coconut Milk": "椰奶",
        "Coin Case": "代币盒",
        "Colbur Berry": "刺耳果",
        "Colress Machine": "阿克罗玛机器",
        "Comet Shard": "彗星碎片",
        "Common Stone": "常见石",
        "Contest Costume": "演出礼裙",
        "Contest Pass": "华丽大赛参加证",
        "Cornerstone Mask": "础石面具",
        "Cornn Berry": "玉黍果",
        "Coupon 1": "兑换券１",
        "Coupon 2": "兑换券２",
        "Coupon 3": "兑换券３",
        "Courage Candy": "心灵糖果",
        "Courage Candy L": "心灵糖果Ｌ",
        "Courage Candy XL": "心灵糖果ＸＬ",
        "Cover Fossil": "背盖化石",
        "Covert Cloak": "密探斗篷",
        "Cracked Pot": "破裂的茶壶",
        "Crown Pass": "王冠车票",
        "Cubone Candy": "卡拉卡拉的糖果",
        "Custap Berry": "释陀果",
        "DNA Splicers": "基因之楔",
        "Damp Mulch": "湿湿肥",
        "Damp Rock": "潮湿岩石",
        "Dark Gem": "恶之宝石",
        "Dark Memory": "黑暗存储碟",
        "Dark Stone": "黑暗石",
        "Darkinium Z": "恶Ｚ",
        "Data Card 01": "数据卡０１",
        "Data Card 02": "数据卡０２",
        "Data Card 03": "数据卡０３",
        "Data Card 04": "数据卡０４",
        "Data Card 05": "数据卡０５",
        "Data Card 06": "数据卡０６",
        "Data Card 07": "数据卡０７",
        "Data Card 08": "数据卡０８",
        "Data Card 09": "数据卡０９",
        "Data Card 10": "数据卡１０",
        "Data Card 11": "数据卡１１",
        "Data Card 12": "数据卡１２",
        "Data Card 13": "数据卡１３",
        "Data Card 14": "数据卡１４",
        "Data Card 15": "数据卡１５",
        "Data Card 16": "数据卡１６",
        "Data Card 17": "数据卡１７",
        "Data Card 18": "数据卡１８",
        "Data Card 19": "数据卡１９",
        "Data Card 20": "数据卡２０",
        "Data Card 21": "数据卡２１",
        "Data Card 22": "数据卡２２",
        "Data Card 23": "数据卡２３",
        "Data Card 24": "数据卡２４",
        "Data Card 25": "数据卡２５",
        "Data Card 26": "数据卡２６",
        "Data Card 27": "数据卡２７",
        "Dawn Stone": "觉醒之石",
        "Decidium Z": "狙射树枭Ｚ",
        "Deep Sea Scale": "深海鳞片",
        "Deep Sea Tooth": "深海之牙",
        "Destiny Knot": "红线",
        "Devon Parts": "得文的物品",
        "Devon Scope": "得文侦测镜",
        "Devon Scuba Gear": "得文潜水装备",
        "Diancite": "蒂安希进化石",
        "Diglett Candy": "地鼠的糖果",
        "Dire Hit": "要害攻击",
        "Dire Hit 2": "要害攻击２",
        "Dire Hit 3": "要害攻击３",
        "Discount Coupon": "折价券",
        "Ditto Candy": "百变怪的糖果",
        "Dive Ball": "潜水球",
        "Doduo Candy": "嘟嘟的糖果",
        "Dome Fossil": "甲壳化石",
        "Douse Drive": "水流卡带",
        "Dowsing Machine": "探宝器",
        "Draco Plate": "龙之石板",
        "Dragon Fang": "龙之牙",
        "Dragon Gem": "龙之宝石",
        "Dragon Memory": "龙存储碟",
        "Dragon Scale": "龙之鳞片",
        "Dragon Skull": "龙之骨",
        "Dragonium Z": "龙Ｚ",
        "Dratini Candy": "迷你龙的糖果",
        "Dread Plate": "恶颜石板",
        "Dream Ball": "梦境球",
        "Dropped Item": "遗忘物",
        "Drowzee Candy": "催眠貘的糖果",
        "Dubious Disc": "可疑补丁",
        "Durin Berry": "金枕果",
        "Dusk Ball": "黑暗球",
        "Dusk Stone": "暗之石",
        "Dynamax Band": "极巨腕带",
        "Dynamax Candy": "极巨糖果",
        "Dynite Ore": "极矿石",
        "Earth Plate": "大地石板",
        "Eevee Candy": "伊布的糖果",
        "Eevium Z": "伊布Ｚ",
        "Eject Button": "逃脱按键",
        "Eject Pack": "避难背包",
        "Ekans Candy": "阿柏蛇的糖果",
        "Electabuzz Candy": "电击兽的糖果",
        "Electirizer": "电力增幅器",
        "Electric Gem": "电之宝石",
        "Electric Memory": "电子存储碟",
        "Electric Seed": "电气种子",
        "Electrium Z": "电Ｚ",
        "Elevator Key": "电梯钥匙",
        "Elixir": "ＰＰ多项小补剂",
        "Endorsement": "推荐函",
        "Energy Powder": "元气粉",
        "Energy Root": "元气根",
        "Enigma Berry": "谜芝果",
        "Enigma Stone": "谜之水晶",
        "Enigmatic Card": "奇异卡片",
        "Eon Flute": "无限之笛",
        "Eon Ticket": "无限船票",
        "Escape Rope": "离洞绳",
        "Ether": "ＰＰ单项小补剂",
        "Everstone": "不变之石",
        "Eviolite": "进化奇石",
        "Exeggcute Candy": "蛋蛋的糖果",
        "Exp. Candy L": "经验糖果Ｌ",
        "Exp. Candy M": "经验糖果Ｍ",
        "Exp. Candy S": "经验糖果Ｓ",
        "Exp. Candy XL": "经验糖果ＸＬ",
        "Exp. Candy XS": "经验糖果ＸＳ",
        "Exp. Charm": "经验护符",
        "Exp. Share": "学习装置",
        "Expert Belt": "达人带",
        "Explorer Kit": "探险套装",
        "Fairium Z": "妖精Ｚ",
        "Fairy Feather": "妖精之羽",
        "Fairy Gem": "妖精宝石",
        "Fairy Memory": "妖精存储碟",
        "Fancy Apple": "特选苹果",
        "Farfetch'd Candy": "大葱鸭的糖果",
        "Fashion Case": "饰品盒",
        "Fast Ball": "速度球",
        "Favored Mail": "喜爱邮件",
        "Festival Ticket": "圆庆票",
        "Fighting Gem": "格斗宝石",
        "Fighting Memory": "战斗存储碟",
        "Fightinium Z": "格斗Ｚ",
        "Figy Berry": "勿花果",
        "Fire Gem": "火之宝石",
        "Fire Memory": "火焰存储碟",
        "Fire Stone": "火之石",
        "Firium Z": "火Ｚ",
        "Fishing Rod": "钓竿",
        "Fist Plate": "拳头石板",
        "Flame Orb": "火焰宝珠",
        "Flame Plate": "火球石板",
        "Float Stone": "轻石",
        "Flower Sweet": "花朵糖饰",
        "Fluffy Tail": "向尾喵的尾巴",
        "Flying Gem": "飞行宝石",
        "Flying Memory": "飞翔存储碟",
        "Flyinium Z": "飞行Ｚ",
        "Focus Band": "气势头带",
        "Focus Sash": "气势披带",
        "Forage Bag": "材料袋",
        "Fossilized Bird": "化石鸟",
        "Fossilized Dino": "化石海兽",
        "Fossilized Drake": "化石龙",
        "Fossilized Fish": "化石鱼",
        "Fresh Cream": "鲜鲜奶油",
        "Fresh Water": "美味之水",
        "Fried Food": "炸物拼盘",
        "Friend Ball": "友友球",
        "Fruit Bunch": "袋装果实",
        "Full Heal": "万灵药",
        "Full Incense": "饱腹薰香",
        "Full Restore": "全复药",
        "GB Sounds": "ＧＢ播放器",
        "Galactic Key": "银河队钥匙",
        "Galarica Cuff": "伽勒豆蔻手环",
        "Galarica Twig": "伽勒豆蔻枝",
        "Galarica Wreath": "伽勒豆蔻花圈",
        "Galladite": "艾路雷朵进化石",
        "Ganlon Berry": "龙睛果",
        "Garchompite": "烈咬陆鲨进化石",
        "Gardevoirite": "沙奈朵进化石",
        "Gastly Candy": "鬼斯的糖果",
        "Gengarite": "耿鬼进化石",
        "Genius Feather": "智力之羽",
        "Gentle Mint": "温顺薄荷",
        "Geodude Candy": "小拳石的糖果",
        "Ghost Gem": "幽灵宝石",
        "Ghost Memory": "幽灵存储碟",
        "Ghostium Z": "幽灵Ｚ",
        "Gigantamix": "超极粉",
        "Glalitite": "冰鬼护进化石",
        "Go-Goggles": "ＧＯＧＯ护目镜",
        "Gold Bottle Cap": "金色王冠",
        "Gold Leaf": "金色叶子",
        "Gold Teeth": "金假牙",
        "Goldeen Candy": "角金鱼的糖果",
        "Golden Nanab Berry": "金色蕉香果",
        "Golden Pinap Berry": "金色凰梨果",
        "Golden Razz Berry": "金色蔓莓果",
        "Good Rod": "好钓竿",
        "Gooey Mulch": "粘粘肥",
        "Gracidea": "葛拉西蒂亚花",
        "Gram 1": "配送物品１",
        "Gram 2": "配送物品２",
        "Gram 3": "配送物品３",
        "Grass Gem": "草之宝石",
        "Grass Memory": "青草存储碟",
        "Grassium Z": "草Ｚ",
        "Grassy Seed": "青草种子",
        "Great Ball": "超级球",
        "Green Apricorn": "绿球果",
        "Green Petal": "绿色花瓣",
        "Green Scarf": "绿色头巾",
        "Green Shard": "绿色碎片",
        "Greet Mail": "初次邮件",
        "Grepa Berry": "萄葡果",
        "Grimer Candy": "臭泥的糖果",
        "Grip Claw": "紧缠钩爪",
        "Griseous Core": "大白金宝玉",
        "Griseous Orb": "白金宝珠",
        "Ground Gem": "地面宝石",
        "Ground Memory": "大地存储碟",
        "Groundium Z": "地面Ｚ",
        "Growlithe Candy": "卡蒂狗的糖果",
        "Growth Mulch": "速速肥",
        "Grubby Hanky": "脏手帕",
        "Guard Spec.": "能力防守",
        "Gyaradosite": "暴鲤龙进化石",
        "HP Up": "ＨＰ增强剂",
        "Haban Berry": "莓榴果",
        "Hard Stone": "硬石头",
        "Hasty Mint": "急躁薄荷",
        "Heal Ball": "治愈球",
        "Heal Powder": "万能粉",
        "Health Candy": "元气糖果",
        "Health Candy L": "元气糖果Ｌ",
        "Health Candy XL": "元气糖果ＸＬ",
        "Health Feather": "体力之羽",
        "Heart Scale": "心之鳞片",
        "Hearthflame Mask": "火灶面具",
        "Heat Rock": "炽热岩石",
        "Heavy Ball": "沉重球",
        "Heavy-Duty Boots": "厚底靴",
        "Helix Fossil": "贝壳化石",
        "Heracronite": "赫拉克罗斯进化石",
        "Hi-tech Earbuds": "厉害耳塞",
        "Hitmonchan Candy": "快拳郎的糖果",
        "Hitmonlee Candy": "飞腿郎的糖果",
        "Holo Caster": "全息影像通讯器",
        "Hondew Berry": "哈密果",
        "Honey": "甜甜蜜",
        "Honor of Kalos": "卡洛斯勋章",
        "Horsea Candy": "墨海马的糖果",
        "Houndoominite": "黑鲁加进化石",
        "Hyper Potion": "厉害伤药",
        "Iapapa Berry": "芭亚果",
        "Ice Gem": "冰之宝石",
        "Ice Heal": "解冻药",
        "Ice Memory": "冰雪存储碟",
        "Ice Stone": "冰之石",
        "Iceroot Carrot": "冰萝卜",
        "Icicle Plate": "冰柱石板",
        "Icium Z": "冰Ｚ",
        "Icy Rock": "冰冷岩石",
        "Ilima Normalium Z": "伊利马一般Ｚ",
        "Impish Mint": "淘气薄荷",
        "Incinium Z": "炽焰咆哮虎Ｚ",
        "Inquiry Mail": "询问邮件",
        "Insect Plate": "玉虫石板",
        "Instant Noodles": "即食面",
        "Intriguing Stone": "似珍石",
        "Iron": "防御增强剂",
        "Iron Ball": "黑色铁球",
        "Iron Plate": "钢铁石板",
        "Item Drop": "？？？",
        "Item Urge": "？？？",
        "Jaboca Berry": "嘉珍果",
        "Jade Orb": "草绿色宝珠",
        "Jaw Fossil": "颚之化石",
        "Jigglypuff Candy": "胖丁的糖果",
        "Jolly Mint": "爽朗薄荷",
        "Journal": "冒险笔记",
        "Jynx Candy": "迷唇姐的糖果",
        "Kabuto Candy": "化石盔的糖果",
        "Kangaskhan Candy": "袋兽的糖果",
        "Kangaskhanite": "袋兽进化石",
        "Kasib Berry": "佛柑果",
        "Kebia Berry": "通通果",
        "Kee Berry": "亚开果",
        "Kelpsy Berry": "藻根果",
        "Key Stone": "钥石",
        "Key to Room 1": "１号客房的钥匙",
        "Key to Room 2": "２号客房的钥匙",
        "Key to Room 4": "４号客房的钥匙",
        "Key to Room 6": "６号客房的钥匙",
        "King's Rock": "王者之证",
        "Koffing Candy": "瓦斯弹的糖果",
        "Kommonium Z": "杖尾鳞甲龙Ｚ",
        "Krabby Candy": "大钳蟹的糖果",
        "Lagging Tail": "后攻之尾",
        "Lansat Berry": "兰萨果",
        "Lapras Candy": "拉普拉斯的糖果",
        "Large Leek": "粗枝大葱",
        "Latiasite": "拉帝亚斯进化石",
        "Latiosite": "拉帝欧斯进化石",
        "Lava Cookie": "釜炎仙贝",
        "Lax Incense": "悠闲薰香",
        "Lax Mint": "乐天薄荷",
        "Leaf Letter": "树叶信",
        "Leaf Stone": "叶之石",
        "Leek": "大葱",
        "Left Poké Ball": "留下的精灵球",
        "Leftovers": "吃剩的东西",
        "Legendary Clue 1": "传说笔记１",
        "Legendary Clue 2": "传说笔记２",
        "Legendary Clue 3": "传说笔记３",
        "Legendary Clue?": "传说笔记？",
        "Lemonade": "果汁牛奶",
        "Lens Case": "隐形眼镜盒",
        "Leppa Berry": "苹野果",
        "Letter": "给大吾的信",
        "Level Ball": "等级球",
        "Liberty Pass": "自由船票",
        "Lickitung Candy": "大舌头的糖果",
        "Liechi Berry": "枝荔果",
        "Life Orb": "生命宝珠",
        "Lift Key": "电梯钥匙",
        "Light Ball": "电气球",
        "Light Clay": "光之黏土",
        "Light Stone": "光明石",
        "Like Mail": "推荐邮件",
        "Loaded Dice": "机变骰子",
        "Lock Capsule": "上锁的容器",
        "Lone Earring": "一边的耳环",
        "Lonely Mint": "怕寂寞薄荷",
        "Looker Ticket": "帅哥券",
        "Loot Sack": "宝物袋",
        "Lopunnite": "长耳兔进化石",
        "Lost Item": "遗失物",
        "Love Ball": "甜蜜球",
        "Love Sweet": "爱心糖饰",
        "Lucarionite": "路卡利欧进化石",
        "Luck Incense": "幸运薰香",
        "Lucky Egg": "幸运蛋",
        "Lucky Punch": "吉利拳",
        "Lum Berry": "木子果",
        "Luminous Moss": "光苔",
        "Lumiose Galette": "密阿雷格雷派饼",
        "Lunalium Z": "露奈雅拉Ｚ",
        "Lunar Wing": "新月之羽",
        "Lure": "引虫香水",
        "Lure Ball": "诱饵球",
        "Lustrous Globe": "大白宝玉",
        "Lustrous Orb": "白玉宝珠",
        "Luxury Ball": "豪华球",
        "Lycanium Z": "鬃岩狼人Ｚ",
        "Mach Bike": "音速自行车",
        "Machine Part": "机械零件",
        "Macho Brace": "强制锻炼器",
        "Machop Candy": "腕力的糖果",
        "Magikarp Candy": "鲤鱼王的糖果",
        "Magma Stone": "火山镇石",
        "Magma Suit": "熔岩装",
        "Magmar Candy": "鸭嘴火兽的糖果",
        "Magmarizer": "熔岩增幅器",
        "Magnemite Candy": "小磁怪的糖果",
        "Magnet": "磁铁",
        "Mago Berry": "芒芒果",
        "Magost Berry": "岳竹果",
        "Makeup Bag": "化妆包",
        "Malicious Armor": "咒术之铠",
        "Manectite": "雷电兽进化石",
        "Mankey Candy": "猴怪的糖果",
        "Maranga Berry": "香罗果",
        "Marble": "弹珠",
        "Mark Charm": "证章护符",
        "Marshadium Z": "玛夏多Ｚ",
        "Master Ball": "大师球",
        "Masterpiece Teacup": "杰作茶碗",
        "Mawilite": "大嘴娃进化石",
        "Max Elixir": "ＰＰ多项全补剂",
        "Max Ether": "ＰＰ单项全补剂",
        "Max Honey": "极巨甜蜜",
        "Max Lure": "黄金香水",
        "Max Mushrooms": "极巨菇菇",
        "Max Potion": "全满药",
        "Max Repel": "黄金喷雾",
        "Max Revive": "活力块",
        "Meadow Plate": "碧绿石板",
        "Medal Box": "奖牌盒",
        "Medichamite": "恰雷姆进化石",
        "Medicine Pocket": "回复口袋",
        "Mega Anchor": "超级船锚",
        "Mega Anklet": "超级脚镯",
        "Mega Bracelet": "超级手镯",
        "Mega Charm": "超级坠饰",
        "Mega Cuff": "超级护腕",
        "Mega Glasses": "超级眼镜",
        "Mega Glove": "超级手套",
        "Mega Pendant": "超级吊坠",
        "Mega Ring": "超级环",
        "Mega Stickpin": "超级领针",
        "Mega Tiara": "超级头冠",
        "Meltan Candy": "美录坦的糖果",
        "Member Card": "会员卡",
        "Mental Herb": "心灵香草",
        "Meowth Candy": "喵喵的糖果",
        "Metagrossite": "巨金怪进化石",
        "Metal Coat": "金属膜",
        "Metal Powder": "金属粉",
        "Meteorite": "陨石",
        "Meteorite Shard": "陨石碎片",
        "Metronome": "节拍器",
        "Mew Candy": "梦幻的糖果",
        "Mewnium Z": "梦幻Ｚ",
        "Mewtwo Candy": "超梦的糖果",
        "Mewtwonite X": "超梦进化石Ｘ",
        "Mewtwonite Y": "超梦进化石Ｙ",
        "Micle Berry": "奇秘果",
        "Mighty Candy": "力量糖果",
        "Mighty Candy L": "力量糖果Ｌ",
        "Mighty Candy XL": "力量糖果ＸＬ",
        "Mild Mint": "慢吞吞薄荷",
        "Mimikium Z": "谜拟ＱＺ",
        "Mind Plate": "神奇石板",
        "Miracle Seed": "奇迹种子",
        "Mirror Herb": "模仿香草",
        "Misty Seed": "薄雾种子",
        "Mixed Mushrooms": "袋装蕈菇",
        "Modest Mint": "内敛薄荷",
        "Moltres Candy": "火焰鸟的糖果",
        "Moomoo Cheese": "哞哞乳酪",
        "Moomoo Milk": "哞哞鲜奶",
        "Moon Ball": "月亮球",
        "Moon Flute": "月亮之笛",
        "Moon Stone": "月之石",
        "Mr. Mime Candy": "魔墙人偶的糖果",
        "Muscle Band": "力量头带",
        "Muscle Feather": "肌力之羽",
        "Mystery Egg": "神奇蛋",
        "Mystic Water": "神秘水滴",
        "N-Lunarizer": "奈克洛露奈合体器",
        "N-Solarizer": "奈克洛索尔合体器",
        "Naive Mint": "天真薄荷",
        "Nanab Berry": "蕉香果",
        "Naughty Mint": "顽皮薄荷",
        "Nest Ball": "巢穴球",
        "Net Ball": "捕网球",
        "Never-Melt Ice": "不融冰",
        "Nidoran♀ Candy": "尼多兰的糖果",
        "Nidoran♂ Candy": "尼多朗的糖果",
        "Nomel Berry": "檬柠果",
        "Normal Gem": "一般宝石",
        "Normalium Z": "一般Ｚ",
        "Nugget": "金珠",
        "Oak's Letter": "大木的信",
        "Occa Berry": "巧可果",
        "Odd Incense": "奇异薰香",
        "Odd Keystone": "楔石",
        "Oddish Candy": "走路草的糖果",
        "Old Amber": "秘密琥珀",
        "Old Charm": "古代护符",
        "Old Gateau": "森之羊羹",
        "Old Letter": "陈旧的信",
        "Old Rod": "破旧钓竿",
        "Omanyte Candy": "菊石兽的糖果",
        "Onix Candy": "大岩蛇的糖果",
        "Oran Berry": "橙橙果",
        "Orange Petal": "橙色花瓣",
        "Oval Charm": "圆形护符",
        "Oval Stone": "浑圆之石",
        "PP Max": "ＰＰ极限提升剂",
        "PP Up": "ＰＰ提升剂",
        "Pack of Potatoes": "袋装土豆",
        "Packaged Curry": "即食咖喱",
        "Pair of Tickets": "双人票",
        "Pal Pad": "朋友手册",
        "Pamtre Berry": "椰木果",
        "Paralyze Heal": "解麻药",
        "Paras Candy": "派拉斯的糖果",
        "Parcel": "包裹",
        "Park Ball": "公园球",
        "Pass": "磁浮列车自由票",
        "Pass Orb": "释出之玉",
        "Passho Berry": "千香果",
        "Pasta": "通心粉",
        "Payapa Berry": "福禄果",
        "Pearl": "珍珠",
        "Pearl String": "丸子珍珠",
        "Pecha Berry": "桃桃果",
        "Permit": "许可证",
        "Persim Berry": "柿仔果",
        "Petaya Berry": "龙火果",
        "Pewter Crunchies": "深灰米果",
        "Photo Album": "相册",
        "Pidgeotite": "大比鸟进化石",
        "Pidgey Candy": "波波的糖果",
        "Pikachu Candy": "皮卡丘的糖果",
        "Pikanium Z": "皮卡丘Ｚ",
        "Pikashunium Z": "智皮卡Ｚ",
        "Pinap Berry": "凰梨果",
        "Pink Apricorn": "粉球果",
        "Pink Nectar": "桃粉色花蜜",
        "Pink Petal": "粉红花瓣",
        "Pink Scarf": "粉红头巾",
        "Pinsir Candy": "凯罗斯的糖果",
        "Pinsirite": "凯罗斯进化石",
        "Pixie Plate": "妖精石板",
        "Plasma Card": "等离子卡",
        "Plume Fossil": "羽毛化石",
        "Poffin Case": "宝芬盒",
        "Point Card": "点数卡",
        "Poison Barb": "毒针",
        "Poison Gem": "毒之宝石",
        "Poison Memory": "毒存储碟",
        "Poisonium Z": "毒Ｚ",
        "Pokeball": "精灵球",
        "Poké Doll": "皮皮玩偶",
        "Poké Flute": "宝可梦之笛",
        "Poké Radar": "宝可追踪",
        "Poké Toy": "宝可尾草",
        "Pokéblock Kit": "宝可方块套装",
        "Pokémon Box Link": "宝可梦盒",
        "Polished Mud Ball": "光滑泥球",
        "Poliwag Candy": "蚊香蝌蚪的糖果",
        "Pomeg Berry": "榴石果",
        "Ponyta Candy": "小火马的糖果",
        "Porygon Candy": "多边兽的糖果",
        "Potion": "伤药",
        "Power Anklet": "力量护踝",
        "Power Band": "力量束带",
        "Power Belt": "力量腰带",
        "Power Bracer": "力量护腕",
        "Power Herb": "强力香草",
        "Power Lens": "力量镜",
        "Power Plant Pass": "发电厂通行证",
        "Power Weight": "力量负重",
        "Power-Up Pocket": "强化口袋",
        "Precooked Burger": "即食肉排",
        "Premier Ball": "纪念球",
        "Pretty Feather": "美丽之羽",
        "Primarium Z": "西狮海壬Ｚ",
        "Prism Scale": "美丽鳞片",
        "Prison Bottle": "惩戒之壶",
        "Professor's Mask": "博士的面罩",
        "Prof's Letter": "博士的信",
        "Prop Case": "物品箱",
        "Protective Pads": "部位护具",
        "Protector": "护具",
        "Protein": "攻击增强剂",
        "Psychic Gem": "超能力宝石",
        "Psychic Memory": "精神存储碟",
        "Psychic Seed": "精神种子",
        "Psychium Z": "超能力Ｚ",
        "Psyduck Candy": "可达鸭的糖果",
        "Punching Glove": "拳击手套",
        "Pungent Root": "水边香草",
        "Pure Incense": "洁净薰香",
        "Purple Nectar": "兰紫色花蜜",
        "Purple Petal": "紫色花瓣",
        "Qualot Berry": "比巴果",
        "Quick Ball": "先机球",
        "Quick Candy": "敏捷糖果",
        "Quick Candy L": "敏捷糖果Ｌ",
        "Quick Candy XL": "敏捷糖果ＸＬ",
        "Quick Claw": "先制之爪",
        "Quick Powder": "速度粉",
        "Quiet Mint": "冷静薄荷",
        "RSVP Mail": "邀请邮件",
        "Rabuta Berry": "茸丹果",
        "Radiant Petal": "光辉花瓣",
        "Rage Candy Bar": "愤怒馒头",
        "Rainbow Flower": "虹色之花",
        "Rainbow Wing": "虹色之羽",
        "Rare Bone": "贵重骨头",
        "Rare Candy": "神奇糖果",
        "Rash Mint": "马虎薄荷",
        "Rattata Candy": "小拉达的糖果",
        "Rawst Berry": "莓莓果",
        "Razor Claw": "锐利之爪",
        "Razor Fang": "锐利之牙",
        "Razz Berry": "蔓莓果",
        "Reaper Cloth": "灵界之布",
        "Red Apricorn": "红球果",
        "Red Card": "红牌",
        "Red Chain": "红色锁链",
        "Red Flute": "红色玻璃哨",
        "Red Nectar": "朱红色花蜜",
        "Red Orb": "朱红色宝珠",
        "Red Petal": "红色花瓣",
        "Red Scale": "红色鳞片",
        "Red Scarf": "红色头巾",
        "Red Shard": "红色碎片",
        "Reins of Unity": "牵绊缰绳",
        "Relaxed Mint": "悠闲薄荷",
        "Relic Band": "古代手镯",
        "Relic Copper": "古代铜币",
        "Relic Crown": "古代王冠",
        "Relic Gold": "古代金币",
        "Relic Silver": "古代银币",
        "Relic Statue": "古代石像",
        "Relic Vase": "古代之壶",
        "Repeat Ball": "重复球",
        "Repel": "除虫喷雾",
        "Reply Mail": "回复邮件",
        "Reset Urge": "？？？",
        "Resist Feather": "抵抗之羽",
        "Reveal Glass": "现形镜",
        "Revival Herb": "复活草",
        "Revive": "活力碎片",
        "Rhyhorn Candy": "独角犀牛的糖果",
        "Ribbon Sweet": "蝴蝶结糖饰",
        "Rich Mulch": "硕果肥",
        "Ride Pager": "骑行装置",
        "Rindo Berry": "罗子果",
        "Ring Target": "标靶",
        "Rock Gem": "岩石宝石",
        "Rock Incense": "岩石薰香",
        "Rock Memory": "岩石存储碟",
        "Rockium Z": "岩石Ｚ",
        "Rocky Helmet": "凸凸头盔",
        "Roller Skates": "轮滑鞋",
        "Room Service": "客房服务",
        "Root Fossil": "根状化石",
        "Rose Incense": "花朵薰香",
        "Roseli Berry": "洛玫果",
        "Roto Bargain": "优惠碰碰",
        "Roto Boost": "加油碰碰",
        "Roto Catch": "捕捉碰碰",
        "Roto Encounter": "相遇碰碰",
        "Roto Exp. Points": "经验碰碰",
        "Roto Friendship": "亲密碰碰",
        "Roto HP Restore": "ＨＰ回复碰碰",
        "Roto Hatch": "孵蛋碰碰",
        "Roto PP Restore": "ＰＰ回复碰碰",
        "Roto Prize Money": "零花钱碰碰",
        "Roto Stealth": "隐身碰碰",
        "Rotom Bike": "洛托姆自行车",
        "Rotom Catalog": "洛托姆型录",
        "Rowap Berry": "雾莲果",
        "Rule Book": "规则书",
        "Rusted Shield": "腐朽的盾",
        "Rusted Sword": "腐朽的剑",
        "S.S. Ticket": "船票",
        "Sablenite": "勾魂眼进化石",
        "Sachet": "香袋",
        "Sacred Ash": "圣灰",
        "Safari Ball": "狩猎球",
        "Safety Goggles": "防尘护目镜",
        "Sail Fossil": "鳍之化石",
        "Salac Berry": "沙鳞果",
        "Salad Mix": "袋装蔬菜",
        "Salamencite": "暴飞龙进化石",
        "Sandshrew Candy": "穿山鼠的糖果",
        "Sassy Mint": "自大薄荷",
        "Sausages": "粗绞肉香肠",
        "Scanner": "探测器",
        "Sceptilite": "蜥蜴王进化石",
        "Scizorite": "巨钳螳螂进化石",
        "Scope Lens": "焦点镜",
        "Scyther Candy": "飞天螳螂的糖果",
        "Sea Incense": "海潮薰香",
        "Seal Bag": "贴纸袋",
        "Seal Case": "贴纸盒",
        "Secret Key": "秘密钥匙",
        "Secret Potion": "秘传之药",
        "Seel Candy": "小海狮的糖果",
        "Serious Mint": "认真薄荷",
        "Shaderoot Carrot": "黑萝卜",
        "Shalour Sable": "娑罗沙布蕾",
        "Sharp Beak": "锐利鸟嘴",
        "Sharpedonite": "巨牙鲨进化石",
        "Shed Shell": "美丽空壳",
        "Shell Bell": "贝壳之铃",
        "Shellder Candy": "大舌贝的糖果",
        "Shiny Charm": "闪耀护符",
        "Shiny Stone": "光之石",
        "Shoal Salt": "浅滩海盐",
        "Shoal Shell": "浅滩贝壳",
        "Shock Drive": "闪电卡带",
        "Shuca Berry": "腰木果",
        "Silk Scarf": "丝绸围巾",
        "Silph Scope": "西尔佛检视镜",
        "Silver Leaf": "银色叶子",
        "Silver Nanab Berry": "银色蕉香果",
        "Silver Pinap Berry": "银色凰梨果",
        "Silver Powder": "银粉",
        "Silver Razz Berry": "银色蔓莓果",
        "Silver Wing": "银色之羽",
        "Sitrus Berry": "文柚果",
        "Skull Fossil": "头盖化石",
        "Sky Plate": "蓝天石板",
        "Slowbronite": "呆壳兽进化石",
        "Slowpoke Candy": "呆呆兽的糖果",
        "Slowpoke Tail": "美味尾巴",
        "Small Bouquet": "小小花束",
        "Smart Candy": "知识糖果",
        "Smart Candy L": "知识糖果Ｌ",
        "Smart Candy XL": "知识糖果ＸＬ",
        "Smoke Ball": "烟雾球",
        "Smoke-Poke Tail": "烟熏尾巴",
        "Smooth Rock": "沙沙岩石",
        "Snorlax Candy": "卡比兽的糖果",
        "Snorlium Z": "卡比兽Ｚ",
        "Snowball": "雪球",
        "Soda Pop": "劲爽汽水",
        "Soft Sand": "柔软沙子",
        "Solganium Z": "索尔迦雷欧Ｚ",
        "Sonia's Book": "索妮亚的书",
        "Soot Sack": "集灰袋",
        "Soothe Bell": "安抚之铃",
        "Soul Dew": "心之水滴",
        "Sparkling Stone": "光辉石",
        "Spearow Candy": "烈雀的糖果",
        "Spell Tag": "诅咒之符",
        "Spelon Berry": "刺角果",
        "Spice Mix": "香料组合",
        "Splash Plate": "水滴石板",
        "Spooky Plate": "妖怪石板",
        "Sport Ball": "竞赛球",
        "Sprayduck": "可达鸭喷壶",
        "Sprinklotad": "莲叶童子喷壶",
        "Squirt Bottle": "杰尼龟喷壶",
        "Squirtle Candy": "杰尼龟的糖果",
        "Stable Mulch": "久久肥",
        "Star Piece": "星星碎片",
        "Star Sweet": "星星糖饰",
        "Stardust": "星星沙子",
        "Starf Berry": "星桃果",
        "Staryu Candy": "海星星的糖果",
        "Steel Gem": "钢之宝石",
        "Steel Memory": "钢铁存储碟",
        "Steelium Z": "钢Ｚ",
        "Steelixite": "大钢蛇进化石",
        "Sticky Barb": "附着针",
        "Stone Plate": "岩石石板",
        "Storage Key": "仓库钥匙",
        "Strange Ball": "奇异球",
        "Strange Souvenir": "神秘摆设",
        "Strawberry Sweet": "草莓糖饰",
        "Stretchy Spring": "松掉的弹簧",
        "Style Card": "时尚名人卡",
        "Suite Key": "房间钥匙",
        "Sun Flute": "太阳之笛",
        "Sun Stone": "日之石",
        "Super Lure": "白银香水",
        "Super Potion": "好伤药",
        "Super Repel": "白银喷雾",
        "Super Rod": "厉害钓竿",
        "Surge Badge": "桔色徽章",
        "Surprise Mulch": "吃惊肥",
        "Swampertite": "巨沼怪进化石",
        "Sweet Apple": "甜甜苹果",
        "Sweet Heart": "心形甜点",
        "Swift Feather": "瞬发之羽",
        "Syrupy Apple": "蜜汁苹果",
        "Tamato Berry": "茄番果",
        "Tanga Berry": "扁樱果",
        "Tangela Candy": "蔓藤怪的糖果",
        "Tapunium Z": "卡璞Ｚ",
        "Tart Apple": "酸酸苹果",
        "Tauros Candy": "肯泰罗的糖果",
        "Tea": "茶",
        "Teal Mask": "碧草面具",
        "Tentacool Candy": "玛瑙水母的糖果",
        "Terrain Extender": "大地膜",
        "Thanks Mail": "感谢邮件",
        "Thick Club": "粗骨头",
        "Throat Spray": "爽喉喷雾",
        "Thunder Stone": "雷之石",
        "Tidal Bell": "海声铃铛",
        "Timer Ball": "计时球",
        "Timid Mint": "胆小薄荷",
        "Tin of Beans": "豆子罐头",
        "Tiny Mushroom": "小蘑菇",
        "Tough Candy": "守护糖果",
        "Tough Candy L": "守护糖果Ｌ",
        "Tough Candy XL": "守护糖果ＸＬ",
        "Town Map": "城镇地图",
        "Toxic Orb": "剧毒宝珠",
        "Toxic Plate": "剧毒石板",
        "Travel Trunk": "衣物箱",
        "Tropical Shell": "南国贝壳",
        "Twisted Spoon": "弯曲的汤匙",
        "Tyranitarite": "班基拉斯进化石",
        "Ultra Ball": "高级球",
        "Ultranecrozium Z": "究极奈克洛Ｚ",
        "Unown Report": "未知图腾笔记",
        "Unremarkable Teacup": "凡作茶碗",
        "Upgrade": "升级数据",
        "Utility Umbrella": "万能伞",
        "Venonat Candy": "毛球的糖果",
        "Venusaurite": "妙蛙花进化石",
        "Voltorb Candy": "霹雳电球的糖果",
        "Vs. Recorder": "对战记录器",
        "Vs. Seeker": "对战搜寻器",
        "Vulpix Candy": "六尾的糖果",
        "Wacan Berry": "烛木果",
        "Wailmer Pail": "吼吼鲸喷壶",
        "Water Gem": "水之宝石",
        "Water Memory": "清水存储碟",
        "Water Stone": "水之石",
        "Waterium Z": "水Ｚ",
        "Watmel Berry": "瓜西果",
        "Wave Incense": "涟漪薰香",
        "Weakness Policy": "弱点保险",
        "Weedle Candy": "独角虫的糖果",
        "Wellspring Mask": "水井面具",
        "Wepear Berry": "西梨果",
        "Whipped Dream": "泡沫奶油",
        "White Apricorn": "白球果",
        "White Flute": "白色玻璃哨",
        "White Herb": "白色香草",
        "White Mane Hair": "白色鬃毛",
        "Wide Lens": "广角镜",
        "Wiki Berry": "异奇果",
        "Wise Glasses": "博识眼镜",
        "Wishing Chip": "许愿星碎片",
        "Wishing Piece": "许愿星块",
        "Wishing Star": "许愿星",
        "Wooden Crown": "木雕王冠",
        "Works Key": "发电厂钥匙",
        "X Accuracy": "命中强化",
        "X Accuracy 2": "命中强化２",
        "X Accuracy 3": "命中强化３",
        "X Accuracy 6": "命中强化６",
        "X Attack": "力量强化",
        "X Attack 2": "力量强化２",
        "X Attack 3": "力量强化３",
        "X Attack 6": "力量强化６",
        "X Defense": "防御强化",
        "X Defense 2": "防御强化２",
        "X Defense 3": "防御强化３",
        "X Defense 6": "防御强化６",
        "X Sp. Atk": "特攻强化",
        "X Sp. Atk 2": "特攻强化２",
        "X Sp. Atk 3": "特攻强化３",
        "X Sp. Atk 6": "特攻强化６",
        "X Sp. Def": "特防强化",
        "X Sp. Def 2": "特防强化２",
        "X Sp. Def 3": "特防强化３",
        "X Sp. Def 6": "特防强化６",
        "X Speed": "速度强化",
        "X Speed 2": "速度强化２",
        "X Speed 3": "速度强化３",
        "X Speed 6": "速度强化６",
        "Xtransceiver": "即时通讯器",
        "Yache Berry": "番荔果",
        "Yellow Apricorn": "黄球果",
        "Yellow Flute": "黄色玻璃哨",
        "Yellow Nectar": "金黄色花蜜",
        "Yellow Petal": "黄色花瓣",
        "Yellow Scarf": "黄色头巾",
        "Yellow Shard": "黄色碎片",
        "Z-Power Ring": "Ｚ强力手环",
        "Z-Ring": "Ｚ手环",
        "Zap Plate": "雷电石板",
        "Zapdos Candy": "闪电鸟的糖果",
        "Zinc": "特防增强剂",
        "Zoom Lens": "对焦镜",
        "Zubat Candy": "超音蝠的糖果",
        "Zygarde Cube": "基格尔德多面体"
    },
    "moves": {
        "(Most Damaging)": "(最好的)",
        "(No Move)": "(没有任何)",
        "10,000,000 Volt Thunderbolt": "千万伏特",
        "Absorb": "吸取",
        "Accelerock": "冲岩",
        "Acid": "溶解液",
        "Acid Armor": "溶化",
        "Acid Downpour": "强酸剧毒灭绝雨",
        "Acid Spray": "酸液炸弹",
        "Acrobatics": "杂技",
        "Acupressure": "点穴",
        "Aerial Ace": "燕返",
        "Aeroblast": "气旋攻击",
        "After You": "您先请",
        "Agility": "高速移动",
        "Air Cutter": "空气利刃",
        "Air Slash": "空气斩",
        "All-Out Pummeling": "全力无双激烈拳",
        "Ally Switch": "交换场地",
        "Amnesia": "瞬间失忆",
        "Anchor Shot": "掷锚",
        "Ancient Power": "原始之力",
        "Apple Acid": "苹果酸",
        "Aqua Cutter": "水波刀",
        "Aqua Jet": "水流喷射",
        "Aqua Ring": "水流环",
        "Aqua Step": "流水旋舞",
        "Aqua Tail": "水流尾",
        "Arm Thrust": "猛推",
        "Armor Cannon": "铠农炮",
        "Aromatherapy": "芳香治疗",
        "Aromatic Mist": "芳香薄雾",
        "Assist": "借助",
        "Assurance": "恶意追击",
        "Astonish": "惊吓",
        "Astral Barrage": "星碎",
        "Attack Order": "攻击指令",
        "Attract": "迷人",
        "Aura Sphere": "波导弹",
        "Aura Wheel": "气场轮",
        "Aurora Beam": "极光束",
        "Aurora Veil": "极光幕",
        "Autotomize": "身体轻量化",
        "Avalanche": "雪崩",
        "Axe Kick": "下压踢",
        "Baby-Doll Eyes": "圆瞳",
        "Baddy Bad": "坏坏领域",
        "Baneful Bunker": "碉堡",
        "Barb Barrage": "毒千针",
        "Barrage": "投球",
        "Barrier": "屏障",
        "Baton Pass": "接棒",
        "Beak Blast": "鸟嘴加农炮",
        "Beat Up": "围攻",
        "Behemoth Bash": "巨兽弹",
        "Behemoth Blade": "巨兽斩",
        "Belch": "打嗝",
        "Belly Drum": "腹鼓",
        "Bestow": "传递礼物",
        "Bide": "忍耐",
        "Bind": "绑紧",
        "Bite": "咬住",
        "Bitter Blade": "悔念剑",
        "Bitter Malice": "冤冤相报",
        "Black Hole Eclipse": "黑洞吞噬万物灭",
        "Blast Burn": "爆炸烈焰",
        "Blaze Kick": "火焰踢",
        "Bleakwind Storm": "枯叶风暴",
        "Blizzard": "暴风雪",
        "Block": "挡路",
        "Blood Moon": "血月",
        "Bloom Doom": "绚烂缤纷花怒放",
        "Blue Flare": "青焰",
        "Body Press": "扑击",
        "Body Slam": "泰山压顶",
        "Bolt Beak": "电喙",
        "Bolt Strike": "雷击",
        "Bone Club": "骨棒",
        "Bone Rush": "骨棒乱打",
        "Bonemerang": "骨头回力镖",
        "Boomburst": "爆音波",
        "Bounce": "弹跳",
        "Bouncy Bubble": "活活气泡",
        "Branch Poke": "木枝突刺",
        "Brave Bird": "勇鸟猛攻",
        "Breaking Swipe": "广域破坏",
        "Breakneck Blitz": "究极无敌大冲撞",
        "Brick Break": "劈瓦",
        "Brine": "盐水",
        "Brutal Swing": "狂舞挥打",
        "Bubble": "泡沫",
        "Bubble Beam": "泡沫光线",
        "Bug Bite": "虫咬",
        "Bug Buzz": "虫鸣",
        "Bulk Up": "健美",
        "Bulldoze": "重踏",
        "Bullet Punch": "子弹拳",
        "Bullet Seed": "种子机关枪",
        "Burn Up": "燃尽",
        "Burning Jealousy": "妒火",
        "Buzzy Buzz": "麻麻电击",
        "Calm Mind": "冥想",
        "Camouflage": "保护色",
        "Captivate": "诱惑",
        "Catastropika": "皮卡皮卡必杀击",
        "Ceaseless Edge": "秘剑・千重涛",
        "Celebrate": "庆祝",
        "Charge": "充电",
        "Charge Beam": "充电光束",
        "Charm": "撒娇",
        "Chatter": "喋喋不休",
        "Chilling Water": "泼冷水",
        "Chilly Reception": "冷笑话",
        "Chip Away": "逐步击破",
        "Chloroblast": "叶绿爆震",
        "Circle Throw": "巴投",
        "Clamp": "贝壳夹击",
        "Clanging Scales": "鳞片噪音",
        "Clangorous Soul": "魂舞烈音爆",
        "Clangorous Soulblaze": "炽魂热舞烈音爆",
        "Clear Smog": "清除之烟",
        "Close Combat": "近身战",
        "Coaching": "指导",
        "Coil": "盘蜷",
        "Collision Course": "全开猛撞",
        "Comet Punch": "连续拳",
        "Comeuppance": "复仇",
        "Confide": "密语",
        "Confuse Ray": "奇异之光",
        "Confusion": "念力",
        "Constrict": "缠绕",
        "Continental Crush": "毁天灭地巨岩坠",
        "Conversion": "纹理",
        "Conversion 2": "纹理２",
        "Copycat": "仿效",
        "Core Enforcer": "核心惩罚者",
        "Corkscrew Crash": "超绝螺旋连击",
        "Corrosive Gas": "腐蚀气体",
        "Cosmic Power": "宇宙力量",
        "Cotton Guard": "棉花防守",
        "Cotton Spore": "棉孢子",
        "Counter": "双倍奉还",
        "Court Change": "换场",
        "Covet": "渴望",
        "Crabhammer": "蟹钳锤",
        "Crafty Shield": "戏法防守",
        "Cross Chop": "十字劈",
        "Cross Poison": "十字毒刃",
        "Crunch": "咬碎",
        "Crush Claw": "撕裂爪",
        "Crush Grip": "捏碎",
        "Curse": "诅咒",
        "Cut": "居合斩",
        "Dark Pulse": "恶之波动",
        "Dark Void": "暗黑洞",
        "Darkest Lariat": "ＤＤ金勾臂",
        "Dazzling Gleam": "魔法闪耀",
        "Decorate": "装饰",
        "Defend Order": "防御指令",
        "Defense Curl": "变圆",
        "Defog": "清除浓雾",
        "Destiny Bond": "同命",
        "Detect": "看穿",
        "Devastating Drake": "究极巨龙震天地",
        "Diamond Storm": "钻石风暴",
        "Dig": "挖洞",
        "Dire Claw": "克命爪",
        "Disable": "定身法",
        "Disarming Voice": "魅惑之声",
        "Discharge": "放电",
        "Dive": "潜水",
        "Dizzy Punch": "迷昏拳",
        "Doodle": "描绘",
        "Doom Desire": "破灭之愿",
        "Double Hit": "二连击",
        "Double Iron Bash": "钢拳双击",
        "Double Kick": "二连踢",
        "Double Shock": "电光双击",
        "Double Slap": "连环巴掌",
        "Double Team": "影子分身",
        "Double-Edge": "舍身冲撞",
        "Draco Meteor": "流星群",
        "Dragon Ascent": "画龙点睛",
        "Dragon Breath": "龙息",
        "Dragon Claw": "龙爪",
        "Dragon Dance": "龙之舞",
        "Dragon Darts": "龙箭",
        "Dragon Energy": "巨龙威能",
        "Dragon Hammer": "龙锤",
        "Dragon Pulse": "龙之波动",
        "Dragon Rage": "龙之怒",
        "Dragon Rush": "龙之俯冲",
        "Dragon Tail": "龙尾",
        "Drain Punch": "吸取拳",
        "Draining Kiss": "吸取之吻",
        "Dream Eater": "食梦",
        "Drill Peck": "啄钻",
        "Drill Run": "直冲钻",
        "Drum Beating": "鼓击",
        "Dual Chop": "二连劈",
        "Dual Wingbeat": "双翼",
        "Dynamax Cannon": "极巨炮",
        "Dynamic Punch": "爆裂拳",
        "Earth Power": "大地之力",
        "Earthquake": "地震",
        "Echoed Voice": "回声",
        "Eerie Impulse": "怪异电波",
        "Eerie Spell": "诡异咒语",
        "Egg Bomb": "炸蛋",
        "Electric Terrain": "电气场地",
        "Electrify": "输电",
        "Electro Ball": "电球",
        "Electro Drift": "闪电猛冲",
        "Electroweb": "电网",
        "Embargo": "查封",
        "Ember": "火花",
        "Encore": "再来一次",
        "Endeavor": "蛮干",
        "Endure": "挺住",
        "Energy Ball": "能量球",
        "Entrainment": "找伙伴",
        "Eruption": "喷火",
        "Esper Wing": "气场之翼",
        "Eternabeam": "无极光束",
        "Expanding Force": "广域战力",
        "Explosion": "大爆炸",
        "Extrasensory": "神通力",
        "Extreme Evoboost": "九彩升华齐聚顶",
        "Extreme Speed": "神速",
        "Facade": "硬撑",
        "Fairy Lock": "妖精之锁",
        "Fairy Wind": "妖精之风",
        "Fake Out": "击掌奇袭",
        "Fake Tears": "假哭",
        "False Surrender": "假跪真撞",
        "False Swipe": "点到为止",
        "Feather Dance": "羽毛舞",
        "Feint": "佯攻",
        "Feint Attack": "出奇一击",
        "Fell Stinger": "致命针刺",
        "Fiery Dance": "火之舞",
        "Fiery Wrath": "怒火中烧",
        "Fillet Away": "甩肉",
        "Final Gambit": "搏命",
        "Fire Blast": "大字爆炎",
        "Fire Fang": "火焰牙",
        "Fire Lash": "火焰鞭",
        "Fire Pledge": "火之誓约",
        "Fire Punch": "火焰拳",
        "Fire Spin": "火焰旋涡",
        "First Impression": "迎头一击",
        "Fishious Rend": "鳃咬",
        "Fissure": "地裂",
        "Flail": "抓狂",
        "Flame Burst": "烈焰溅射",
        "Flame Charge": "蓄能焰袭",
        "Flame Wheel": "火焰轮",
        "Flamethrower": "喷射火焰",
        "Flare Blitz": "闪焰冲锋",
        "Flash": "闪光",
        "Flash Cannon": "加农光炮",
        "Flatter": "吹捧",
        "Fleur Cannon": "花朵加农炮",
        "Fling": "投掷",
        "Flip Turn": "快速折返",
        "Floaty Fall": "飘飘坠落",
        "Floral Healing": "花疗",
        "Flower Shield": "鲜花防守",
        "Flower Trick": "千变万花",
        "Fly": "飞翔",
        "Flying Press": "飞身重压",
        "Focus Blast": "真气弹",
        "Focus Energy": "聚气",
        "Focus Punch": "真气拳",
        "Follow Me": "看我嘛",
        "Force Palm": "发劲",
        "Foresight": "识破",
        "Forest's Curse": "森林诅咒",
        "Foul Play": "欺诈",
        "Freeze Shock": "冰冻伏特",
        "Freeze-Dry": "冷冻干燥",
        "Freezing Glare": "冰冷视线",
        "Freezy Frost": "冰冰霜冻",
        "Frenzy Plant": "疯狂植物",
        "Frost Breath": "冰息",
        "Frustration": "迁怒",
        "Fury Attack": "乱击",
        "Fury Cutter": "连斩",
        "Fury Swipes": "乱抓",
        "Fusion Bolt": "交错闪电",
        "Fusion Flare": "交错火焰",
        "Future Sight": "预知未来",
        "Gastro Acid": "胃液",
        "Gear Grind": "齿轮飞盘",
        "Gear Up": "辅助齿轮",
        "Genesis Supernova": "起源超新星大爆炸",
        "Geomancy": "大地掌控",
        "Giga Drain": "终极吸取",
        "Giga Impact": "终极冲击",
        "Gigaton Hammer": "巨力锤",
        "Gigavolt Havoc": "终极伏特狂雷闪",
        "Glacial Lance": "雪矛",
        "Glaciate": "冰封世界",
        "Glaive Rush": "巨剑突击",
        "Glare": "大蛇瞪眼",
        "Glitzy Glow": "哗哗气场",
        "Grass Knot": "打草结",
        "Grass Pledge": "草之誓约",
        "Grass Whistle": "草笛",
        "Grassy Glide": "青草滑梯",
        "Grassy Terrain": "青草场地",
        "Grav Apple": "万有引力",
        "Gravity": "重力",
        "Growl": "叫声",
        "Growth": "生长",
        "Grudge": "怨念",
        "Guard Split": "防守平分",
        "Guard Swap": "防守互换",
        "Guardian of Alola": "巨人卫士・阿罗拉",
        "Guillotine": "断头钳",
        "Gunk Shot": "垃圾射击",
        "Gust": "起风",
        "Gyro Ball": "陀螺球",
        "Hail": "冰雹",
        "Hammer Arm": "臂锤",
        "Happy Hour": "欢乐时光",
        "Harden": "变硬",
        "Haze": "黑雾",
        "Head Charge": "爆炸头突击",
        "Head Smash": "双刃头锤",
        "Headbutt": "头锤",
        "Headlong Rush": "突飞猛扑",
        "Heal Bell": "治愈铃声",
        "Heal Block": "回复封锁",
        "Heal Order": "回复指令",
        "Heal Pulse": "治愈波动",
        "Healing Wish": "治愈之愿",
        "Heart Stamp": "爱心印章",
        "Heart Swap": "心灵互换",
        "Heat Crash": "高温重压",
        "Heat Wave": "热风",
        "Heavy Slam": "重磅冲撞",
        "Helping Hand": "帮助",
        "Hex": "祸不单行",
        "Hidden Power": "觉醒力量",
        "High Horsepower": "十万马力",
        "High Jump Kick": "飞膝踢",
        "Hold Back": "手下留情",
        "Hold Hands": "牵手",
        "Hone Claws": "磨爪",
        "Horn Attack": "角撞",
        "Horn Drill": "角钻",
        "Horn Leech": "木角",
        "Howl": "长嚎",
        "Hurricane": "暴风",
        "Hydro Cannon": "加农水炮",
        "Hydro Pump": "水炮",
        "Hydro Steam": "水蒸气",
        "Hydro Vortex": "超级水流大漩涡",
        "Hyper Beam": "破坏光线",
        "Hyper Drill": "强力钻",
        "Hyper Fang": "必杀门牙",
        "Hyper Voice": "巨声",
        "Hyperspace Fury": "异次元猛攻",
        "Hyperspace Hole": "异次元洞",
        "Hypnosis": "催眠术",
        "Ice Ball": "冰球",
        "Ice Beam": "冰冻光束",
        "Ice Burn": "极寒冷焰",
        "Ice Fang": "冰冻牙",
        "Ice Hammer": "冰锤",
        "Ice Punch": "冰冻拳",
        "Ice Shard": "冰砾",
        "Ice Spinner": "冰旋",
        "Icicle Crash": "冰柱坠击",
        "Icicle Spear": "冰锥",
        "Icy Wind": "冰冻之风",
        "Imprison": "封印",
        "Incinerate": "烧尽",
        "Infernal Parade": "群魔乱舞",
        "Inferno": "炼狱",
        "Inferno Overdrive": "超强极限爆焰弹",
        "Infestation": "死缠烂打",
        "Ingrain": "扎根",
        "Instruct": "号令",
        "Ion Deluge": "等离子浴",
        "Iron Defense": "铁壁",
        "Iron Head": "铁头",
        "Iron Tail": "铁尾",
        "Ivy Cudgel": "棘藤棒",
        "Jaw Lock": "紧咬不放",
        "Jet Punch": "喷射拳",
        "Judgment": "制裁光砾",
        "Jump Kick": "飞踢",
        "Jungle Healing": "丛林治疗",
        "Karate Chop": "空手劈",
        "Kinesis": "折弯汤匙",
        "King's Shield": "王者盾牌",
        "Knock Off": "拍落",
        "Kowtow Cleave": "仆刀",
        "Land's Wrath": "大地神力",
        "Laser Focus": "磨砺",
        "Lash Out": "泄愤",
        "Last Resort": "珍藏",
        "Last Respects": "扫墓",
        "Lava Plume": "喷烟",
        "Leaf Blade": "叶刃",
        "Leaf Storm": "飞叶风暴",
        "Leaf Tornado": "青草搅拌器",
        "Leafage": "树叶",
        "Leech Life": "吸血",
        "Leech Seed": "寄生种子",
        "Leer": "瞪眼",
        "Let's Snuggle Forever": "亲密无间大乱揍",
        "Lick": "舌舔",
        "Life Dew": "生命水滴",
        "Light Screen": "光墙",
        "Light That Burns the Sky": "焚天灭世炽光爆",
        "Light of Ruin": "破灭之光",
        "Liquidation": "水流裂破",
        "Lock-On": "锁定",
        "Lovely Kiss": "恶魔之吻",
        "Low Kick": "踢倒",
        "Low Sweep": "下盘踢",
        "Lucky Chant": "幸运咒语",
        "Lumina Crash": "琉光冲激",
        "Lunar Blessing": "新月祈祷",
        "Lunar Dance": "新月舞",
        "Lunge": "猛扑",
        "Luster Purge": "洁净光芒",
        "Mach Punch": "音速拳",
        "Magic Coat": "魔法反射",
        "Magic Powder": "魔法粉",
        "Magic Room": "魔法空间",
        "Magical Leaf": "魔法叶",
        "Magma Storm": "熔岩风暴",
        "Magnet Bomb": "磁铁炸弹",
        "Magnet Rise": "电磁飘浮",
        "Magnetic Flux": "磁场操控",
        "Magnitude": "震级",
        "Make It Rain": "淘金潮",
        "Malicious Moonsault": "极恶飞跃粉碎击",
        "Mat Block": "掀榻榻米",
        "Matcha Gotcha": "刷刷茶炮",
        "Max Airstream": "极巨飞冲",
        "Max Darkness": "极巨恶霸",
        "Max Flare": "极巨火爆",
        "Max Flutterby": "极巨虫蛊",
        "Max Geyser": "极巨水流",
        "Max Guard": "极巨防壁",
        "Max Hailstorm": "极巨寒冰",
        "Max Knuckle": "极巨拳斗",
        "Max Lightning": "极巨闪电",
        "Max Mindstorm": "极巨超能",
        "Max Ooze": "极巨酸毒",
        "Max Overgrowth": "极巨草原",
        "Max Phantasm": "极巨幽魂",
        "Max Quake": "极巨大地",
        "Max Rockfall": "极巨岩石",
        "Max Starfall": "极巨妖精",
        "Max Steelspike": "极巨钢铁",
        "Max Strike": "极巨攻击",
        "Max Wyrmwind": "极巨龙骑",
        "Me First": "抢先一步",
        "Mean Look": "黑色目光",
        "Meditate": "瑜伽姿势",
        "Mega Drain": "超级吸取",
        "Mega Kick": "百万吨重踢",
        "Mega Punch": "百万吨重拳",
        "Megahorn": "超级角击",
        "Memento": "临别礼物",
        "Menacing Moonraze Maelstrom": "月华飞溅落灵霄",
        "Metal Burst": "金属爆炸",
        "Metal Claw": "金属爪",
        "Metal Sound": "金属音",
        "Meteor Assault": "流星突击",
        "Meteor Beam": "流星光束",
        "Meteor Mash": "彗星拳",
        "Metronome": "挥指",
        "Milk Drink": "喝牛奶",
        "Mimic": "模仿",
        "Mind Blown": "惊爆大头",
        "Mind Reader": "心之眼",
        "Minimize": "变小",
        "Miracle Eye": "奇迹之眼",
        "Mirror Coat": "镜面反射",
        "Mirror Move": "鹦鹉学舌",
        "Mirror Shot": "镜光射击",
        "Mist": "白雾",
        "Mist Ball": "薄雾球",
        "Misty Explosion": "薄雾炸裂",
        "Misty Terrain": "薄雾场地",
        "Moonblast": "月亮之力",
        "Moongeist Beam": "暗影之光",
        "Moonlight": "月光",
        "Morning Sun": "晨光",
        "Mortal Spin": "晶光转转",
        "Mountain Gale": "冰山风",
        "Mud Bomb": "泥巴炸弹",
        "Mud Shot": "泥巴射击",
        "Mud Sport": "玩泥巴",
        "Mud-Slap": "掷泥",
        "Muddy Water": "浊流",
        "Multi-Attack": "多属性攻击",
        "Mystical Fire": "魔法火焰",
        "Mystical Power": "神秘之力",
        "Nasty Plot": "诡计",
        "Natural Gift": "自然之恩",
        "Nature Power": "自然之力",
        "Nature's Madness": "自然之怒",
        "Needle Arm": "尖刺臂",
        "Never-Ending Nightmare": "无尽暗夜之诱惑",
        "Night Daze": "暗黑爆破",
        "Night Shade": "黑夜魔影",
        "Night Slash": "暗袭要害",
        "Nightmare": "恶梦",
        "No Retreat": "背水一战",
        "Noble Roar": "战吼",
        "Nuzzle": "蹭蹭脸颊",
        "Oblivion Wing": "死亡之翼",
        "Obstruct": "拦堵",
        "Oceanic Operetta": "海神庄严交响乐",
        "Octazooka": "章鱼桶炮",
        "Octolock": "蛸固",
        "Odor Sleuth": "气味侦测",
        "Ominous Wind": "奇异之风",
        "Order Up": "上菜",
        "Origin Pulse": "根源波动",
        "Outrage": "逆鳞",
        "Overdrive": "破音",
        "Overheat": "过热",
        "Pain Split": "分担痛楚",
        "Parabolic Charge": "抛物面充电",
        "Parting Shot": "抛下狠话",
        "Pay Day": "聚宝功",
        "Payback": "以牙还牙",
        "Peck": "啄",
        "Perish Song": "灭亡之歌",
        "Petal Blizzard": "落英缤纷",
        "Petal Dance": "花瓣舞",
        "Phantom Force": "潜灵奇袭",
        "Photon Geyser": "光子喷涌",
        "Pika Papow": "闪闪雷光",
        "Pin Missile": "飞弹针",
        "Plasma Fists": "等离子闪电拳",
        "Play Nice": "和睦相处",
        "Play Rough": "嬉闹",
        "Pluck": "啄食",
        "Poison Fang": "剧毒牙",
        "Poison Gas": "毒瓦斯",
        "Poison Jab": "毒击",
        "Poison Powder": "毒粉",
        "Poison Sting": "毒针",
        "Poison Tail": "毒尾",
        "Pollen Puff": "花粉团",
        "Poltergeist": "灵骚",
        "Population Bomb": "鼠数儿",
        "Pounce": "虫扑",
        "Pound": "拍击",
        "Powder": "粉尘",
        "Powder Snow": "细雪",
        "Power Gem": "力量宝石",
        "Power Shift": "力量转换",
        "Power Split": "力量平分",
        "Power Swap": "力量互换",
        "Power Trick": "力量戏法",
        "Power Trip": "嚣张",
        "Power Whip": "强力鞭打",
        "Power-Up Punch": "增强拳",
        "Precipice Blades": "断崖之剑",
        "Present": "礼物",
        "Prismatic Laser": "棱镜镭射",
        "Protect": "守住",
        "Psybeam": "幻象光线",
        "Psyblade": "精神剑",
        "Psych Up": "自我暗示",
        "Psychic": "精神强念",
        "Psychic Fangs": "精神之牙",
        "Psychic Terrain": "精神场地",
        "Psycho Boost": "精神突进",
        "Psycho Cut": "精神利刃",
        "Psycho Shift": "精神转移",
        "Psyshield Bash": "屏障猛攻",
        "Psyshock": "精神冲击",
        "Psystrike": "精神击破",
        "Psywave": "精神波",
        "Pulverizing Pancake": "认真起来大爆击",
        "Punishment": "惩罚",
        "Purify": "净化",
        "Pursuit": "追打",
        "Pyro Ball": "火焰球",
        "Quash": "延后",
        "Quick Attack": "电光一闪",
        "Quick Guard": "快速防守",
        "Quiver Dance": "蝶舞",
        "Rage": "愤怒",
        "Rage Fist": "愤怒之拳",
        "Rage Powder": "愤怒粉",
        "Raging Bull": "怒牛",
        "Raging Fury": "大愤慨",
        "Rain Dance": "求雨",
        "Rapid Spin": "高速旋转",
        "Razor Leaf": "飞叶快刀",
        "Razor Shell": "贝壳刃",
        "Razor Wind": "旋风刀",
        "Recover": "自我再生",
        "Recycle": "回收利用",
        "Reflect": "反射壁",
        "Reflect Type": "镜面属性",
        "Refresh": "焕然一新",
        "Relic Song": "古老之歌",
        "Rest": "睡觉",
        "Retaliate": "报仇",
        "Return": "报恩",
        "Revelation Dance": "觉醒之舞",
        "Revenge": "报复",
        "Reversal": "起死回生",
        "Revival Blessing": "复生祈祷",
        "Rising Voltage": "电力上升",
        "Roar": "吼叫",
        "Roar of Time": "时光咆哮",
        "Rock Blast": "岩石爆击",
        "Rock Climb": "攀岩",
        "Rock Polish": "岩石打磨",
        "Rock Slide": "岩崩",
        "Rock Smash": "碎岩",
        "Rock Throw": "落石",
        "Rock Tomb": "岩石封锁",
        "Rock Wrecker": "岩石炮",
        "Role Play": "扮演",
        "Rolling Kick": "回旋踢",
        "Rollout": "滚动",
        "Roost": "羽栖",
        "Rototiller": "耕地",
        "Round": "轮唱",
        "Ruination": "大灾难",
        "Sacred Fire": "神圣之火",
        "Sacred Sword": "圣剑",
        "Safeguard": "神秘守护",
        "Salt Cure": "盐腌",
        "Sand Attack": "泼沙",
        "Sand Tomb": "流沙地狱",
        "Sandsear Storm": "热沙风暴",
        "Sandstorm": "沙暴",
        "Sappy Seed": "茁茁轰炸",
        "Savage Spin-Out": "绝对捕食回旋斩",
        "Scald": "热水",
        "Scale Shot": "鳞射",
        "Scary Face": "鬼面",
        "Scorching Sands": "热沙大地",
        "Scratch": "抓",
        "Screech": "刺耳声",
        "Searing Shot": "火焰弹",
        "Searing Sunraze Smash": "日光回旋下苍穹",
        "Secret Power": "秘密之力",
        "Secret Sword": "神秘之剑",
        "Seed Bomb": "种子炸弹",
        "Seed Flare": "种子闪光",
        "Seismic Toss": "地球上投",
        "Self-Destruct": "自爆",
        "Shadow Ball": "暗影球",
        "Shadow Bone": "暗影之骨",
        "Shadow Claw": "暗影爪",
        "Shadow Force": "暗影潜袭",
        "Shadow Punch": "暗影拳",
        "Shadow Sneak": "影子偷袭",
        "Sharpen": "棱角化",
        "Shattered Psyche": "至高精神破坏波",
        "Shed Tail": "断尾",
        "Sheer Cold": "绝对零度",
        "Shell Side Arm": "臂贝武器",
        "Shell Smash": "破壳",
        "Shell Trap": "陷阱甲壳",
        "Shelter": "闭关",
        "Shift Gear": "换档",
        "Shock Wave": "电击波",
        "Shore Up": "集沙",
        "Signal Beam": "信号光束",
        "Silk Trap": "线阱",
        "Silver Wind": "银色旋风",
        "Simple Beam": "单纯光束",
        "Sing": "唱歌",
        "Sinister Arrow Raid": "遮天蔽日暗影箭",
        "Sizzly Slide": "熊熊火爆",
        "Sketch": "写生",
        "Skill Swap": "特性互换",
        "Skitter Smack": "爬击",
        "Skull Bash": "火箭头锤",
        "Sky Attack": "神鸟猛击",
        "Sky Drop": "自由落体",
        "Sky Uppercut": "冲天拳",
        "Slack Off": "偷懒",
        "Slam": "摔打",
        "Slash": "劈开",
        "Sleep Powder": "催眠粉",
        "Sleep Talk": "梦话",
        "Sludge": "污泥攻击",
        "Sludge Bomb": "污泥炸弹",
        "Sludge Wave": "污泥波",
        "Smack Down": "击落",
        "Smart Strike": "修长之角",
        "Smelling Salts": "清醒",
        "Smog": "浊雾",
        "Smokescreen": "烟幕",
        "Snap Trap": "捕兽夹",
        "Snarl": "大声咆哮",
        "Snatch": "抢夺",
        "Snipe Shot": "狙击",
        "Snore": "打鼾",
        "Snowscape": "雪景",
        "Soak": "浸水",
        "Soft-Boiled": "生蛋",
        "Solar Beam": "日光束",
        "Solar Blade": "日光刃",
        "Sonic Boom": "音爆",
        "Soul-Stealing 7-Star Strike": "七星夺魂腿",
        "Spacial Rend": "亚空裂斩",
        "Spark": "电光",
        "Sparkling Aria": "泡影的咏叹调",
        "Sparkly Swirl": "亮亮风暴",
        "Spectral Thief": "暗影偷盗",
        "Speed Swap": "速度互换",
        "Spicy Extract": "辣椒精华",
        "Spider Web": "蛛网",
        "Spike Cannon": "尖刺加农炮",
        "Spikes": "撒菱",
        "Spiky Shield": "尖刺防守",
        "Spin Out": "疾速转轮",
        "Spirit Break": "灵魂冲击",
        "Spirit Shackle": "缝影",
        "Spit Up": "喷出",
        "Spite": "怨恨",
        "Splash": "跃起",
        "Splintered Stormshards": "狼啸石牙飓风暴",
        "Splishy Splash": "滔滔冲浪",
        "Spore": "蘑菇孢子",
        "Spotlight": "聚光灯",
        "Springtide Storm": "阳春风暴",
        "Stealth Rock": "隐形岩",
        "Steam Eruption": "蒸汽爆炸",
        "Steamroller": "疯狂滚压",
        "Steel Beam": "铁蹄光线",
        "Steel Roller": "铁滚轮",
        "Steel Wing": "钢翼",
        "Sticky Web": "黏黏网",
        "Stockpile": "蓄力",
        "Stoked Sparksurfer": "驾雷驭电戏冲浪",
        "Stomp": "踩踏",
        "Stomping Tantrum": "跺脚",
        "Stone Axe": "岩斧",
        "Stone Edge": "尖石攻击",
        "Stored Power": "辅助力量",
        "Storm Throw": "山岚摔",
        "Strange Steam": "神奇蒸汽",
        "Strength": "怪力",
        "Strength Sap": "吸取力量",
        "String Shot": "吐丝",
        "Struggle": "挣扎",
        "Struggle Bug": "虫之抵抗",
        "Stuff Cheeks": "大快朵颐",
        "Stun Spore": "麻痹粉",
        "Submission": "地狱翻滚",
        "Substitute": "替身",
        "Subzero Slammer": "激狂大地万里冰",
        "Sucker Punch": "突袭",
        "Sunny Day": "大晴天",
        "Sunsteel Strike": "流星闪冲",
        "Super Fang": "愤怒门牙",
        "Superpower": "蛮力",
        "Supersonic": "超音波",
        "Supersonic Skystrike": "极速俯冲轰烈撞",
        "Surf": "冲浪",
        "Surging Strikes": "水流连打",
        "Swagger": "虚张声势",
        "Swallow": "吞下",
        "Sweet Kiss": "天使之吻",
        "Sweet Scent": "甜甜香气",
        "Swift": "高速星星",
        "Switcheroo": "掉包",
        "Swords Dance": "剑舞",
        "Synchronoise": "同步干扰",
        "Synthesis": "光合作用",
        "Syrup Bomb": "糖浆炸弹",
        "Tackle": "撞击",
        "Tail Glow": "萤火",
        "Tail Slap": "扫尾拍打",
        "Tail Whip": "摇尾巴",
        "Tailwind": "顺风",
        "Take Down": "猛撞",
        "Take Heart": "勇气填充",
        "Tar Shot": "沥青射击",
        "Taunt": "挑衅",
        "Tearful Look": "泪眼汪汪",
        "Teatime": "茶会",
        "Techno Blast": "高科技光炮",
        "Tectonic Rage": "地隆啸天大终结",
        "Teeter Dance": "摇晃舞",
        "Telekinesis": "意念移物",
        "Teleport": "瞬间移动",
        "Tera Blast": "太晶爆发",
        "Terrain Pulse": "大地波动",
        "Thief": "小偷",
        "Thousand Arrows": "千箭齐发",
        "Thousand Waves": "千波激荡",
        "Thrash": "大闹一番",
        "Throat Chop": "地狱突刺",
        "Thunder": "打雷",
        "Thunder Cage": "雷电囚笼",
        "Thunder Fang": "雷电牙",
        "Thunder Punch": "雷电拳",
        "Thunder Shock": "电击",
        "Thunder Wave": "电磁波",
        "Thunderbolt": "十万伏特",
        "Thunderous Kick": "雷鸣蹴击",
        "Tickle": "挠痒",
        "Tidy Up": "大扫除",
        "Topsy-Turvy": "颠倒",
        "Torch Song": "闪焰高歌",
        "Torment": "无理取闹",
        "Toxic": "剧毒",
        "Toxic Spikes": "毒菱",
        "Toxic Thread": "毒丝",
        "Trailblaze": "起草",
        "Transform": "变身",
        "Tri Attack": "三重攻击",
        "Trick": "戏法",
        "Trick Room": "戏法空间",
        "Trick-or-Treat": "万圣夜",
        "Triple Arrows": "三连箭",
        "Triple Axel": "三旋击",
        "Triple Dive": "三连钻",
        "Triple Kick": "三连踢",
        "Trop Kick": "热带踢",
        "Trump Card": "王牌",
        "Twin Beam": "双光束",
        "Twineedle": "双针",
        "Twinkle Tackle": "可爱星星飞天撞",
        "Twister": "龙卷风",
        "U-turn": "急速折返",
        "Uproar": "吵闹",
        "V-create": "Ｖ热焰",
        "Vacuum Wave": "真空波",
        "Veevee Volley": "砰砰击破",
        "Venom Drench": "毒液陷阱",
        "Venoshock": "毒液冲击",
        "Victory Dance": "胜利之舞",
        "Vine Whip": "藤鞭",
        "Vise Grip": "夹住",
        "Vital Throw": "借力摔",
        "Volt Switch": "伏特替换",
        "Volt Tackle": "伏特攻击",
        "Wake-Up Slap": "唤醒巴掌",
        "Water Gun": "水枪",
        "Water Pledge": "水之誓约",
        "Water Pulse": "水之波动",
        "Water Shuriken": "飞水手里剑",
        "Water Sport": "玩水",
        "Water Spout": "喷水",
        "Waterfall": "攀瀑",
        "Wave Crash": "波动冲",
        "Weather Ball": "气象球",
        "Whirlpool": "潮旋",
        "Whirlwind": "吹飞",
        "Wicked Blow": "暗冥强击",
        "Wide Guard": "广域防守",
        "Wild Charge": "疯狂伏特",
        "Wildbolt Storm": "鸣雷风暴",
        "Will-O-Wisp": "鬼火",
        "Wing Attack": "翅膀攻击",
        "Wish": "祈愿",
        "Withdraw": "缩入壳中",
        "Wonder Room": "奇妙空间",
        "Wood Hammer": "木槌",
        "Work Up": "自我激励",
        "Worry Seed": "烦恼种子",
        "Wrap": "紧束",
        "Wring Out": "绞紧",
        "X-Scissor": "十字剪",
        "Yawn": "哈欠",
        "Zap Cannon": "电磁炮",
        "Zen Headbutt": "意念头锤",
        "Zing Zap": "麻麻刺刺",
        "Zippy Zap": "电电加速"
    },
    "natures": {
        "Adamant": "固执",
        "Bashful": "害羞",
        "Bold": "大胆",
        "Brave": "勇敢",
        "Calm": "温和",
        "Careful": "慎重",
        "Docile": "坦率",
        "Gentle": "温顺",
        "Hardy": "勤奋",
        "Hasty": "急躁",
        "Impish": "淘气",
        "Jolly": "爽朗",
        "Lax": "乐天",
        "Lonely": "怕寂寞",
        "Mild": "慢吞吞",
        "Modest": "内敛",
        "Naive": "天真",
        "Naughty": "顽皮",
        "Quiet": "冷静",
        "Quirky": "浮躁",
        "Rash": "马虎",
        "Relaxed": "悠闲",
        "Sassy": "自大",
        "Serious": "认真",
        "Timid": "胆小"
    },
    "pokemon": {
        "Abomasnow": "暴雪王",
        "Abra": "凯西",
        "Absol": "阿勃梭鲁",
        "Accelgor": "敏捷虫",
        "Aegislash": "坚盾剑怪",
        "Aerodactyl": "化石翼龙",
        "Aggron": "波士可多拉",
        "Aipom": "长尾怪手",
        "Alakazam": "胡地",
        "Alcremie": "霜奶仙",
        "Alomomola": "保姆曼波",
        "Altaria": "七夕青鸟",
        "Amaura": "冰雪龙",
        "Ambipom": "双尾怪手",
        "Amoonguss": "败露球菇",
        "Ampharos": "电龙",
        "Annihilape": "弃世猴",
        "Anorith": "太古羽虫",
        "Appletun": "丰蜜龙",
        "Applin": "啃果虫",
        "Araquanid": "滴蛛霸",
        "Arbok": "阿柏怪",
        "Arboliva": "奥利瓦",
        "Arcanine": "风速狗",
        "Arceus": "阿尔宙斯",
        "Archen": "始祖小鸟",
        "Archeops": "始祖大鸟",
        "Arctibax": "冻脊龙",
        "Arctovish": "鳃鱼海兽",
        "Arctozolt": "雷鸟海兽",
        "Ariados": "阿利多斯",
        "Armaldo": "太古盔甲",
        "Armarouge": "红莲铠骑",
        "Aromatisse": "芳香精",
        "Aron": "可可多拉",
        "Arrokuda": "刺梭鱼",
        "Articuno": "急冻鸟",
        "Audino": "差不多娃娃",
        "Aurorus": "冰雪巨龙",
        "Avalugg": "冰岩怪",
        "Axew": "牙牙",
        "Azelf": "亚克诺姆",
        "Azumarill": "玛力露丽",
        "Azurill": "露力丽",
        "Bagon": "宝贝龙",
        "Baltoy": "天秤偶",
        "Banette": "诅咒娃娃",
        "Barbaracle": "龟足巨铠",
        "Barboach": "泥泥鳅",
        "Barraskewda": "戽斗尖梭",
        "Basculegion": "幽尾玄鱼",
        "Basculin": "野蛮鲈鱼",
        "Bastiodon": "护城龙",
        "Baxcalibur": "戟脊龙",
        "Bayleef": "月桂叶",
        "Beartic": "冻原熊",
        "Beautifly": "狩猎凤蝶",
        "Beedrill": "大针蜂",
        "Beheeyem": "大宇怪",
        "Beldum": "铁哑铃",
        "Bellibolt": "电肚蛙",
        "Bellossom": "美丽花",
        "Bellsprout": "喇叭芽",
        "Bergmite": "冰宝",
        "Bewear": "穿着熊",
        "Bibarel": "大尾狸",
        "Bidoof": "大牙狸",
        "Binacle": "龟脚脚",
        "Bisharp": "劈斩司令",
        "Blacephalon": "砰头小丑",
        "Blastoise": "水箭龟",
        "Blaziken": "火焰鸡",
        "Blipbug": "索侦虫",
        "Blissey": "幸福蛋",
        "Blitzle": "斑斑马",
        "Boldore": "地幔岩",
        "Boltund": "逐电犬",
        "Bombirdier": "下石鸟",
        "Bonsly": "盆才怪",
        "Bouffalant": "爆炸头水牛",
        "Bounsweet": "甜竹竹",
        "Braixen": "长尾火狐",
        "Brambleghast": "怖纳噬草",
        "Bramblin": "纳噬草",
        "Braviary": "勇士雄鹰",
        "Breloom": "斗笠菇",
        "Brionne": "花漾海狮",
        "Bronzong": "青铜钟",
        "Bronzor": "铜镜怪",
        "Brute Bonnet": "猛恶菇",
        "Bruxish": "磨牙彩皮鱼",
        "Budew": "含羞苞",
        "Buizel": "泳圈鼬",
        "Bulbasaur": "妙蛙种子",
        "Buneary": "卷卷耳",
        "Bunnelby": "掘掘兔",
        "Burmy": "结草儿",
        "Butterfree": "巴大蝶",
        "Buzzwole": "爆肌蚊",
        "Cacnea": "刺球仙人掌",
        "Cacturne": "梦歌仙人掌",
        "Calyrex": "蕾冠王",
        "Camerupt": "喷火驼",
        "Capsakid": "热辣娃",
        "Carbink": "小碎钻",
        "Carkol": "大炭车",
        "Carnivine": "尖牙笼",
        "Carracosta": "肋骨海龟",
        "Carvanha": "利牙鱼",
        "Cascoon": "盾甲茧",
        "Castform": "飘浮泡泡",
        "Caterpie": "绿毛虫",
        "Celebi": "时拉比",
        "Celesteela": "铁火辉夜",
        "Centiskorch": "焚焰蚣",
        "Ceruledge": "苍炎刃鬼",
        "Cetitan": "浩大鲸",
        "Cetoddle": "走鲸",
        "Chandelure": "水晶灯火灵",
        "Chansey": "吉利蛋",
        "Charcadet": "炭小侍",
        "Charizard": "喷火龙",
        "Charjabug": "虫电宝",
        "Charmander": "小火龙",
        "Charmeleon": "火恐龙",
        "Chatot": "聒噪鸟",
        "Cherrim": "樱花儿",
        "Cherubi": "樱花宝",
        "Chesnaught": "布里卡隆",
        "Chespin": "哈力栗",
        "Chewtle": "咬咬龟",
        "Chi-Yu": "古玉鱼",
        "Chien-Pao": "古剑豹",
        "Chikorita": "菊草叶",
        "Chimchar": "小火焰猴",
        "Chimecho": "风铃铃",
        "Chinchou": "灯笼鱼",
        "Chingling": "铃铛响",
        "Cinccino": "奇诺栗鼠",
        "Cinderace": "闪焰王牌",
        "Clamperl": "珍珠贝",
        "Clauncher": "铁臂枪虾",
        "Clawitzer": "钢炮臂虾",
        "Claydol": "念力土偶",
        "Clefable": "皮可西",
        "Clefairy": "皮皮",
        "Cleffa": "皮宝宝",
        "Clobbopus": "拳拳蛸",
        "Clodsire": "土王",
        "Cloyster": "刺甲贝",
        "Coalossal": "巨炭山",
        "Cobalion": "勾帕路翁",
        "Cofagrigus": "迭失棺",
        "Combee": "三蜜蜂",
        "Combusken": "力壮鸡",
        "Comfey": "花疗环环",
        "Conkeldurr": "修建老匠",
        "Copperajah": "大王铜象",
        "Corphish": "龙虾小兵",
        "Corsola": "太阳珊瑚",
        "Corviknight": "钢铠鸦",
        "Corvisquire": "蓝鸦",
        "Cosmoem": "科斯莫姆",
        "Cosmog": "科斯莫古",
        "Cottonee": "木棉球",
        "Crabominable": "好胜毛蟹",
        "Crabrawler": "好胜蟹",
        "Cradily": "摇篮百合",
        "Cramorant": "古月鸟",
        "Cranidos": "头盖龙",
        "Crawdaunt": "铁螯龙虾",
        "Cresselia": "克雷色利亚",
        "Croagunk": "不良蛙",
        "Crobat": "叉字蝠",
        "Crocalor": "炙烫鳄",
        "Croconaw": "蓝鳄",
        "Crustle": "岩殿居蟹",
        "Cryogonal": "几何雪花",
        "Cubchoo": "喷嚏熊",
        "Cubone": "卡拉卡拉",
        "Cufant": "铜象",
        "Cursola": "魔灵珊瑚",
        "Cutiefly": "萌虻",
        "Cyclizar": "摩托蜥",
        "Cyndaquil": "火球鼠",
        "Dachsbun": "麻花犬",
        "Darkrai": "达克莱伊",
        "Darmanitan": "达摩狒狒",
        "Dartrix": "投羽枭",
        "Darumaka": "火红不倒翁",
        "Decidueye": "狙射树枭",
        "Dedenne": "咚咚鼠",
        "Deerling": "四季鹿",
        "Deino": "单首龙",
        "Delcatty": "优雅猫",
        "Delibird": "信使鸟",
        "Delphox": "妖火红狐",
        "Deoxys": "代欧奇希斯",
        "Dewgong": "白海狮",
        "Dewott": "双刃丸",
        "Dewpider": "滴蛛",
        "Dhelmise": "破破舵轮",
        "Dialga": "帝牙卢卡",
        "Diancie": "蒂安希",
        "Diggersby": "掘地兔",
        "Diglett": "地鼠",
        "Dipplin": "裹蜜虫",
        "Ditto": "百变怪",
        "Dodrio": "嘟嘟利",
        "Doduo": "嘟嘟",
        "Dolliv": "奥利纽",
        "Dondozo": "吃吼霸",
        "Donphan": "顿甲",
        "Dottler": "天罩虫",
        "Doublade": "双剑鞘",
        "Dracovish": "鳃鱼龙",
        "Dracozolt": "雷鸟龙",
        "Dragalge": "毒藻龙",
        "Dragapult": "多龙巴鲁托",
        "Dragonair": "哈克龙",
        "Dragonite": "快龙",
        "Drakloak": "多龙奇",
        "Drampa": "老翁龙",
        "Drapion": "龙王蝎",
        "Dratini": "迷你龙",
        "Drednaw": "暴噬龟",
        "Dreepy": "多龙梅西亚",
        "Drifblim": "随风球",
        "Drifloon": "飘飘球",
        "Drilbur": "螺钉地鼠",
        "Drizzile": "变涩蜥",
        "Drowzee": "催眠貘",
        "Druddigon": "赤面龙",
        "Dubwool": "毛毛角羊",
        "Ducklett": "鸭宝宝",
        "Dudunsparce": "土龙节节",
        "Dugtrio": "三地鼠",
        "Dunsparce": "土龙弟弟",
        "Duosion": "双卵细胞球",
        "Duraludon": "铝钢龙",
        "Durant": "铁蚁",
        "Dusclops": "彷徨夜灵",
        "Dusknoir": "黑夜魔灵",
        "Duskull": "夜巡灵",
        "Dustox": "毒粉蛾",
        "Dwebble": "石居蟹",
        "Eelektrik": "麻麻鳗",
        "Eelektross": "麻麻鳗鱼王",
        "Eevee": "伊布",
        "Eiscue": "冰砌鹅",
        "Ekans": "阿柏蛇",
        "Eldegoss": "白蓬蓬",
        "Electabuzz": "电击兽",
        "Electivire": "电击魔兽",
        "Electrike": "落雷兽",
        "Electrode": "顽皮雷弹",
        "Elekid": "电击怪",
        "Elgyem": "小灰怪",
        "Emboar": "炎武王",
        "Emolga": "电飞鼠",
        "Empoleon": "帝王拿波",
        "Enamorus": "眷恋云",
        "Entei": "炎帝",
        "Escavalier": "骑士蜗牛",
        "Espathra": "超能艳鸵",
        "Espeon": "太阳伊布",
        "Espurr": "妙喵",
        "Eternatus": "无极汰那",
        "Excadrill": "龙头地鼠",
        "Exeggcute": "蛋蛋",
        "Exeggutor": "椰蛋树",
        "Exploud": "爆音怪",
        "Falinks": "列阵兵",
        "Farfetch'd": "大葱鸭",
        "Farigiraf": "奇麒麟",
        "Fearow": "大嘴雀",
        "Feebas": "丑丑鱼",
        "Fennekin": "火狐狸",
        "Feraligatr": "大力鳄",
        "Ferroseed": "种子铁球",
        "Ferrothorn": "坚果哑铃",
        "Fezandipiti": "吉雉鸡",
        "Fidough": "狗仔包",
        "Finizen": "波普海豚",
        "Finneon": "荧光鱼",
        "Flaaffy": "茸茸羊",
        "Flabébé": "花蓓蓓",
        "Flamigo": "纏红鹤",
        "Flapple": "苹裹龙",
        "Flareon": "火伊布",
        "Fletchinder": "火箭雀",
        "Fletchling": "小箭雀",
        "Flittle": "飘飘雏",
        "Floatzel": "浮潜鼬",
        "Floette": "花叶蒂",
        "Floragato": "蒂蕾喵",
        "Florges": "花洁夫人",
        "Flutter Mane": "振翼发",
        "Flygon": "沙漠蜻蜓",
        "Fomantis": "伪螳草",
        "Foongus": "哎呀球菇",
        "Forretress": "佛烈托斯",
        "Fraxure": "斧牙龙",
        "Frigibax": "凉脊龙",
        "Frillish": "轻飘飘",
        "Froakie": "呱呱泡蛙",
        "Frogadier": "呱头蛙",
        "Froslass": "雪妖女",
        "Frosmoth": "雪绒蛾",
        "Fuecoco": "呆火鳄",
        "Furfrou": "多丽米亚",
        "Furret": "大尾立",
        "Gabite": "尖牙陆鲨",
        "Gallade": "艾路雷朵",
        "Galvantula": "电蜘蛛",
        "Garbodor": "灰尘山",
        "Garchomp": "烈咬陆鲨",
        "Gardevoir": "沙奈朵",
        "Garganacl": "盐石巨灵",
        "Gastly": "鬼斯",
        "Gastrodon": "海兔兽",
        "Genesect": "盖诺赛克特",
        "Gengar": "耿鬼",
        "Geodude": "小拳石",
        "Gholdengo": "赛富豪",
        "Gible": "圆陆鲨",
        "Gigalith": "庞岩怪",
        "Gimmighoul": "索财灵",
        "Girafarig": "麒麟奇",
        "Giratina": "骑拉帝纳",
        "Glaceon": "冰伊布",
        "Glalie": "冰鬼护",
        "Glameow": "魅力喵",
        "Glastrier": "雪暴马",
        "Gligar": "天蝎",
        "Glimmet": "晶光芽",
        "Glimmora": "晶光花",
        "Gliscor": "天蝎王",
        "Gloom": "臭臭花",
        "Gogoat": "坐骑山羊",
        "Golbat": "大嘴蝠",
        "Goldeen": "角金鱼",
        "Golduck": "哥达鸭",
        "Golem": "隆隆岩",
        "Golett": "泥偶小人",
        "Golisopod": "具甲武者",
        "Golurk": "泥偶巨人",
        "Goodra": "黏美龙",
        "Goomy": "黏黏宝",
        "Gorebyss": "樱花鱼",
        "Gossifleur": "幼棉棉",
        "Gothita": "哥德宝宝",
        "Gothitelle": "哥德小姐",
        "Gothorita": "哥德小童",
        "Gourgeist": "南瓜怪人",
        "Grafaiai": "涂标客",
        "Granbull": "布鲁皇",
        "Grapploct": "八爪武师",
        "Graveler": "隆隆石",
        "Great Tusk": "雄伟牙",
        "Greavard": "墓仔狗",
        "Greedent": "藏饱栗鼠",
        "Greninja": "甲贺忍蛙",
        "Grimer": "臭泥",
        "Grimmsnarl": "长毛巨魔",
        "Grookey": "敲音猴",
        "Grotle": "树林龟",
        "Groudon": "固拉多",
        "Grovyle": "森林蜥蜴",
        "Growlithe": "卡蒂狗",
        "Grubbin": "强颚鸡母虫",
        "Grumpig": "噗噗猪",
        "Gulpin": "溶食兽",
        "Gumshoos": "猫鼬探长",
        "Gurdurr": "铁骨土人",
        "Guzzlord": "恶食大王",
        "Gyarados": "暴鲤龙",
        "Hakamo-o": "鳞甲龙",
        "Happiny": "小福蛋",
        "Hariyama": "铁掌力士",
        "Hatenna": "迷布莉姆",
        "Hatterene": "布莉姆温",
        "Hattrem": "提布莉姆",
        "Haunter": "鬼斯通",
        "Hawlucha": "摔角鹰人",
        "Haxorus": "双斧战龙",
        "Heatmor": "熔蚁兽",
        "Heatran": "席多蓝恩",
        "Heliolisk": "光电伞蜥",
        "Helioptile": "伞电蜥",
        "Heracross": "赫拉克罗斯",
        "Herdier": "哈约克",
        "Hippopotas": "沙河马",
        "Hippowdon": "河马兽",
        "Hitmonchan": "快拳郎",
        "Hitmonlee": "飞腿郎",
        "Hitmontop": "战舞郎",
        "Ho-Oh": "凤王",
        "Honchkrow": "乌鸦头头",
        "Honedge": "独剑鞘",
        "Hoopa": "胡帕",
        "Hoothoot": "咕咕",
        "Hoppip": "毽子草",
        "Horsea": "墨海马",
        "Houndoom": "黑鲁加",
        "Houndour": "戴鲁比",
        "Houndstone": "墓扬犬",
        "Huntail": "猎斑鱼",
        "Hydreigon": "三首恶龙",
        "Hypno": "引梦貘人",
        "Igglybuff": "宝宝丁",
        "Illumise": "甜甜萤",
        "Impidimp": "捣蛋小妖",
        "Incineroar": "炽焰咆哮虎",
        "Indeedee": "爱管侍",
        "Infernape": "烈焰猴",
        "Inkay": "好啦鱿",
        "Inteleon": "千面避役",
        "Iron Bundle": "铁包袱",
        "Iron Hands": "铁臂膀",
        "Iron Jugulis": "铁脖颈",
        "Iron Leaves": "铁斑叶",
        "Iron Moth": "铁毒蛾",
        "Iron Thorns": "铁荆棘",
        "Iron Treads": "铁轍迹",
        "Iron Valiant": "铁武者",
        "Ivysaur": "妙蛙草",
        "Jangmo-o": "心鳞宝",
        "Jellicent": "胖嘟嘟",
        "Jigglypuff": "胖丁",
        "Jirachi": "基拉祈",
        "Jolteon": "雷伊布",
        "Joltik": "电电虫",
        "Jumpluff": "毽子棉",
        "Jynx": "迷唇姐",
        "Kabuto": "化石盔",
        "Kabutops": "镰刀盔",
        "Kadabra": "勇基拉",
        "Kakuna": "铁壳蛹",
        "Kangaskhan": "袋兽",
        "Karrablast": "盖盖虫",
        "Kartana": "纸御剑",
        "Kecleon": "变隐龙",
        "Keldeo": "凯路迪欧",
        "Kilowattrel": "大电海燕",
        "Kingambit": "仆刀将军",
        "Kingdra": "刺龙王",
        "Kingler": "巨钳蟹",
        "Kirlia": "奇鲁莉安",
        "Klang": "齿轮组",
        "Klawf": "毛崖蟹",
        "Kleavor": "劈斧螳螂",
        "Klefki": "钥圈儿",
        "Klink": "齿轮儿",
        "Klinklang": "齿轮怪",
        "Koffing": "瓦斯弹",
        "Komala": "树枕尾熊",
        "Kommo-o": "杖尾鳞甲龙",
        "Koraidon": "故勒顿",
        "Krabby": "大钳蟹",
        "Kricketot": "圆法师",
        "Kricketune": "音箱蟀",
        "Krokorok": "混混鳄",
        "Krookodile": "流氓鳄",
        "Kubfu": "熊徒弟",
        "Kyogre": "盖欧卡",
        "Kyurem": "酋雷姆",
        "Lairon": "可多拉",
        "Lampent": "灯火幽灵",
        "Landorus": "土地云",
        "Lanturn": "电灯怪",
        "Lapras": "拉普拉斯",
        "Larvesta": "燃烧虫",
        "Larvitar": "幼基拉斯",
        "Latias": "拉帝亚斯",
        "Latios": "拉帝欧斯",
        "Leafeon": "叶伊布",
        "Leavanny": "保姆虫",
        "Lechonk": "爱吃豚",
        "Ledian": "安瓢虫",
        "Ledyba": "芭瓢虫",
        "Lickilicky": "大舌舔",
        "Lickitung": "大舌头",
        "Liepard": "酷豹",
        "Lileep": "触手百合",
        "Lilligant": "裙儿小姐",
        "Lillipup": "小约克",
        "Linoone": "直冲熊",
        "Litleo": "小狮狮",
        "Litten": "火斑喵",
        "Litwick": "烛光灵",
        "Lokix": "烈腿蝗",
        "Lombre": "莲帽小童",
        "Lopunny": "长耳兔",
        "Lotad": "莲叶童子",
        "Loudred": "吼爆弹",
        "Lucario": "路卡利欧",
        "Ludicolo": "乐天河童",
        "Lugia": "洛奇亚",
        "Lumineon": "霓虹鱼",
        "Lunala": "露奈雅拉",
        "Lunatone": "月石",
        "Lurantis": "兰螳花",
        "Luvdisc": "爱心鱼",
        "Luxio": "勒克猫",
        "Luxray": "伦琴猫",
        "Lycanroc": "鬃岩狼人",
        "Mabosstiff": "獒教父",
        "Machamp": "怪力",
        "Machoke": "豪力",
        "Machop": "腕力",
        "Magby": "鸭嘴宝宝",
        "Magcargo": "熔岩蜗牛",
        "Magearna": "玛机雅娜",
        "Magikarp": "鲤鱼王",
        "Magmar": "鸭嘴火兽",
        "Magmortar": "鸭嘴炎兽",
        "Magnemite": "小磁怪",
        "Magneton": "三合一磁怪",
        "Magnezone": "自爆磁怪",
        "Makuhita": "幕下力士",
        "Malamar": "乌贼王",
        "Mamoswine": "象牙猪",
        "Manaphy": "玛纳霏",
        "Mandibuzz": "秃鹰娜",
        "Manectric": "雷电兽",
        "Mankey": "猴怪",
        "Mantine": "巨翅飞鱼",
        "Mantyke": "小球飞鱼",
        "Maractus": "沙铃仙人掌",
        "Mareanie": "好坏星",
        "Mareep": "咩利羊",
        "Marill": "玛力露",
        "Marowak": "嘎啦嘎啦",
        "Marshadow": "玛夏多",
        "Marshtomp": "沼跃鱼",
        "Maschiff": "偶叫獒",
        "Masquerain": "雨翅蛾",
        "Maushold": "一家鼠",
        "Mawile": "大嘴娃",
        "Medicham": "恰雷姆",
        "Meditite": "玛沙那",
        "Meganium": "大竺葵",
        "Melmetal": "美录梅塔",
        "Meloetta": "美洛耶塔",
        "Meltan": "美录坦",
        "Meowscarada": "魔幻假面喵",
        "Meowstic": "超能妙喵",
        "Meowth": "喵喵",
        "Mesprit": "艾姆利多",
        "Metagross": "巨金怪",
        "Metang": "金属怪",
        "Metapod": "铁甲蛹",
        "Mew": "梦幻",
        "Mewtwo": "超梦",
        "Mienfoo": "功夫鼬",
        "Mienshao": "师父鼬",
        "Mightyena": "大狼犬",
        "Milcery": "小仙奶",
        "Milotic": "美纳斯",
        "Miltank": "大奶罐",
        "Mime Jr.": "魔尼尼",
        "Mimikyu": "谜拟丘",
        "Minccino": "泡沫栗鼠",
        "Minior": "小陨星",
        "Minun": "負电拍拍",
        "Miraidon": "密勒顿",
        "Misdreavus": "梦妖",
        "Mismagius": "梦妖魔",
        "Moltres": "火焰鸟",
        "Monferno": "猛火猴",
        "Morelull": "睡睡菇",
        "Morgrem": "诈唬魔",
        "Morpeko": "莫鲁贝可",
        "Mothim": "绅士蛾",
        "Mr. Mime": "魔墙人偶",
        "Mr. Rime": "踏冰人偶",
        "Mudbray": "泥驴仔",
        "Mudkip": "水跃鱼",
        "Mudsdale": "重泥挽马",
        "Muk": "臭臭泥",
        "Munchlax": "小卡比兽",
        "Munkidori": "愿增猿",
        "Munna": "食梦梦",
        "Murkrow": "黑暗鸦",
        "Musharna": "梦梦蚀",
        "Nacli": "盐石宝",
        "Naclstack": "盐石垒",
        "Naganadel": "四颚针龙",
        "Natu": "天然雀",
        "Necrozma": "奈克洛兹玛",
        "Nickit": "狡小狐",
        "Nidoking": "尼多王",
        "Nidoqueen": "尼多后",
        "Nidoran♀": "尼多兰",
        "Nidoran♂": "尼多朗",
        "Nidorina": "尼多娜",
        "Nidorino": "尼多力诺",
        "Nihilego": "虚吾伊德",
        "Nincada": "土居忍士",
        "Ninetales": "九尾",
        "Ninjask": "铁面忍者",
        "Noctowl": "猫头夜鹰",
        "Noibat": "嗡蝠",
        "Noivern": "音波龙",
        "Nosepass": "朝北鼻",
        "Numel": "呆火驼",
        "Nuzleaf": "长鼻叶",
        "Nymble": "豆蟋蟀",
        "Obstagoon": "堵拦熊",
        "Octillery": "章鱼桶",
        "Oddish": "走路草",
        "Ogerpon": "厄诡椪",
        "Oinkologne": "飘香豚",
        "Okidogi": "够赞狗",
        "Omanyte": "菊石兽",
        "Omastar": "多刺菊石兽",
        "Onix": "大岩蛇",
        "Oranguru": "智挥猩",
        "Orbeetle": "以欧路普",
        "Oricorio": "花舞鸟",
        "Orthworm": "拖拖蚓",
        "Oshawott": "水水獭",
        "Overqwil": "万针鱼",
        "Pachirisu": "帕奇利兹",
        "Palafin": "海豚侠",
        "Palkia": "帕路奇亚",
        "Palossand": "噬沙堡爷",
        "Palpitoad": "蓝蟾蜍",
        "Pancham": "顽皮熊猫",
        "Pangoro": "霸道熊猫",
        "Panpour": "冷水猴",
        "Pansage": "花椰猴",
        "Pansear": "爆香猴",
        "Paras": "派拉斯",
        "Parasect": "派拉斯特",
        "Passimian": "投掷猴",
        "Patrat": "探探鼠",
        "Pawmi": "布拨",
        "Pawmo": "布土拨",
        "Pawmot": "巴布土拨",
        "Pawniard": "驹刀小兵",
        "Pelipper": "大嘴鸥",
        "Perrserker": "喵头目",
        "Persian": "猫老大",
        "Petilil": "百合根娃娃",
        "Phanpy": "小小象",
        "Phantump": "小木灵",
        "Pheromosa": "费洛美螂",
        "Phione": "霏欧纳",
        "Pichu": "皮丘",
        "Pidgeot": "大比鸟",
        "Pidgeotto": "比比鸟",
        "Pidgey": "波波",
        "Pidove": "豆豆鸽",
        "Pignite": "炒炒猪",
        "Pikachu": "皮卡丘",
        "Pikipek": "小笃儿",
        "Piloswine": "长毛猪",
        "Pincurchin": "啪嚓海胆",
        "Pineco": "榛果球",
        "Pinsir": "凯罗斯",
        "Piplup": "波加曼",
        "Plusle": "正电拍拍",
        "Poipole": "毒贝比",
        "Politoed": "蚊香蛙皇",
        "Poliwag": "蚊香蝌蚪",
        "Poliwhirl": "蚊香君",
        "Poliwrath": "蚊香泳士",
        "Poltchageist": "斯魔茶",
        "Polteageist": "怖思壶",
        "Ponyta": "小火马",
        "Poochyena": "土狼犬",
        "Popplio": "球球海狮",
        "Porygon": "多边兽",
        "Porygon-Z": "多边兽乙型",
        "Porygon2": "多边兽２型",
        "Primarina": "西狮海壬",
        "Primeape": "火暴猴",
        "Prinplup": "波皇子",
        "Probopass": "大朝北鼻",
        "Psyduck": "可达鸭",
        "Pumpkaboo": "南瓜精",
        "Pupitar": "沙基拉斯",
        "Purrloin": "扒手猫",
        "Purugly": "东施喵",
        "Pyroar": "火炎狮",
        "Pyukumuku": "拳海参",
        "Quagsire": "沼王",
        "Quaquaval": "狂欢浪舞鸭",
        "Quaxly": "润水鸭",
        "Quaxwell": "涌跃鸭",
        "Quilava": "火岩鼠",
        "Quilladin": "胖胖哈力",
        "Qwilfish": "千针鱼",
        "Raboot": "腾蹴小将",
        "Rabsca": "虫甲圣",
        "Raichu": "雷丘",
        "Raikou": "雷公",
        "Ralts": "拉鲁拉丝",
        "Rampardos": "战槌龙",
        "Rapidash": "烈焰马",
        "Raticate": "拉达",
        "Rattata": "小拉达",
        "Rayquaza": "烈空坐",
        "Regice": "雷吉艾斯",
        "Regidrago": "雷吉铎拉戈",
        "Regieleki": "雷吉艾勒奇",
        "Regigigas": "雷吉奇卡斯",
        "Regirock": "雷吉洛克",
        "Registeel": "雷吉斯奇鲁",
        "Relicanth": "古空棘鱼",
        "Rellor": "虫滚泥",
        "Remoraid": "铁炮鱼",
        "Reshiram": "莱希拉姆",
        "Reuniclus": "人造细胞卵",
        "Revavroom": "普隆隆姆",
        "Rhydon": "钻角犀兽",
        "Rhyhorn": "独角犀牛",
        "Rhyperior": "超甲狂犀",
        "Ribombee": "蝶结萌虻",
        "Rillaboom": "轰擂金刚猩",
        "Riolu": "利欧路",
        "Roaring Moon": "轰鸣月",
        "Rockruff": "岩狗狗",
        "Roggenrola": "石丸子",
        "Rolycoly": "小炭仔",
        "Rookidee": "稚山雀",
        "Roselia": "毒蔷薇",
        "Roserade": "罗丝雷朵",
        "Rotom": "洛托姆",
        "Rowlet": "木木枭",
        "Rufflet": "毛头小鹰",
        "Runerigus": "迭失板",
        "Sableye": "勾魂眼",
        "Salamence": "暴飞龙",
        "Salandit": "夜盗火蜥",
        "Salazzle": "焰后蜥",
        "Samurott": "大剑鬼",
        "Sandaconda": "沙螺蟒",
        "Sandile": "黑眼鳄",
        "Sandshrew": "穿山鼠",
        "Sandslash": "穿山王",
        "Sandy Shocks": "沙铁皮",
        "Sandygast": "沙丘娃",
        "Sawk": "打击鬼",
        "Sawsbuck": "萌芽鹿",
        "Scatterbug": "粉蝶虫",
        "Sceptile": "蜥蜴王",
        "Scizor": "巨钳螳螂",
        "Scolipede": "蜈蚣王",
        "Scorbunny": "炎兔儿",
        "Scovillain": "狠辣椒",
        "Scrafty": "头巾混混",
        "Scraggy": "滑滑小子",
        "Scream Tail": "吼叫尾",
        "Scyther": "飞天螳螂",
        "Seadra": "海刺龙",
        "Seaking": "金鱼王",
        "Sealeo": "海魔狮",
        "Seedot": "橡实果",
        "Seel": "小海狮",
        "Seismitoad": "蟾蜍王",
        "Sentret": "尾立",
        "Serperior": "君主蛇",
        "Servine": "青藤蛇",
        "Seviper": "饭匙蛇",
        "Sewaddle": "虫宝包",
        "Sharpedo": "巨牙鲨",
        "Shaymin": "谢米",
        "Shedinja": "脱壳忍者",
        "Shelgon": "甲壳龙",
        "Shellder": "大舌贝",
        "Shellos": "无壳海兔",
        "Shelmet": "小嘴蜗",
        "Shieldon": "盾甲龙",
        "Shiftry": "狡猾天狗",
        "Shiinotic": "灯罩夜菇",
        "Shinx": "小猫怪",
        "Shroodle": "滋汁鼹",
        "Shroomish": "蘑蘑菇",
        "Shuckle": "壶壶",
        "Shuppet": "怨影娃娃",
        "Sigilyph": "象征鸟",
        "Silcoon": "甲壳茧",
        "Silicobra": "沙包蛇",
        "Silvally": "银伴战兽",
        "Simipour": "冷水猿",
        "Simisage": "花椰猿",
        "Simisear": "爆香猿",
        "Sinistcha": "来悲粗茶",
        "Sinistea": "来悲茶",
        "Sirfetch'd": "葱游兵",
        "Sizzlipede": "烧火蚣",
        "Skarmory": "盔甲鸟",
        "Skeledirge": "骨纹巨声鳄",
        "Skiddo": "坐骑小羊",
        "Skiploom": "毽子花",
        "Skitty": "向尾喵",
        "Skorupi": "钳尾蝎",
        "Skrelp": "垃垃藻",
        "Skuntank": "坦克臭鼬",
        "Skwovet": "贪心栗鼠",
        "Slaking": "请假王",
        "Slakoth": "懒人獭",
        "Sliggoo": "黏美儿",
        "Slither Wing": "爬地翅",
        "Slowbro": "呆壳兽",
        "Slowking": "呆呆王",
        "Slowpoke": "呆呆兽",
        "Slugma": "熔岩虫",
        "Slurpuff": "胖甜妮",
        "Smeargle": "图图犬",
        "Smoliv": "迷你芙",
        "Smoochum": "迷唇娃",
        "Sneasel": "狃拉",
        "Sneasler": "大狃拉",
        "Snivy": "藤藤蛇",
        "Snom": "雪吞虫",
        "Snorlax": "卡比兽",
        "Snorunt": "雪童子",
        "Snover": "雪笠怪",
        "Snubbull": "布鲁",
        "Sobble": "泪眼蜥",
        "Solgaleo": "索尔迦雷欧",
        "Solosis": "单卵细胞球",
        "Solrock": "太阳岩",
        "Spearow": "烈雀",
        "Spectrier": "灵幽马",
        "Spewpa": "粉蝶蛹",
        "Spheal": "海豹球",
        "Spidops": "操陷蛛",
        "Spinarak": "圆丝蛛",
        "Spinda": "晃晃斑",
        "Spiritomb": "花岩怪",
        "Spoink": "跳跳猪",
        "Sprigatito": "新叶喵",
        "Spritzee": "粉香香",
        "Squawkabilly": "怒鹦哥",
        "Squirtle": "杰尼龟",
        "Stakataka": "垒磊石",
        "Stantler": "惊角鹿",
        "Staraptor": "姆克鹰",
        "Staravia": "姆克鸟",
        "Starly": "姆克儿",
        "Starmie": "宝石海星",
        "Staryu": "海星星",
        "Steelix": "大钢蛇",
        "Steenee": "甜舞妮",
        "Stonjourner": "巨石丁",
        "Stoutland": "长毛狗",
        "Stufful": "童偶熊",
        "Stunfisk": "泥巴鱼",
        "Stunky": "臭鼬噗",
        "Sudowoodo": "树才怪",
        "Suicune": "水君",
        "Sunflora": "向日花怪",
        "Sunkern": "向日种子",
        "Surskit": "溜溜糖球",
        "Swablu": "青绵鸟",
        "Swadloon": "宝包茧",
        "Swalot": "吞食兽",
        "Swampert": "巨沼怪",
        "Swanna": "舞天鹅",
        "Swellow": "大王燕",
        "Swinub": "小山猪",
        "Swirlix": "绵绵泡芙",
        "Swoobat": "心蝙蝠",
        "Sylveon": "仙子伊布",
        "Tadbulb": "光蚪仔",
        "Taillow": "傲骨燕",
        "Talonflame": "烈箭鹰",
        "Tandemaus": "一对鼠",
        "Tangela": "蔓藤怪",
        "Tangrowth": "巨蔓藤",
        "Tapu Bulu": "卡璞・哞哞",
        "Tapu Fini": "卡璞・鳍鳍",
        "Tapu Koko": "卡璞・鸣鸣",
        "Tapu Lele": "卡璞・蝶蝶",
        "Tarountula": "团珠蛛",
        "Tatsugiri": "米立龙",
        "Tauros": "肯泰罗",
        "Teddiursa": "熊宝宝",
        "Tentacool": "玛瑙水母",
        "Tentacruel": "毒刺水母",
        "Tepig": "暖暖猪",
        "Terrakion": "代拉基翁",
        "Thievul": "猾大狐",
        "Throh": "投摔鬼",
        "Thundurus": "雷电云",
        "Thwackey": "啪咚猴",
        "Timburr": "搬运小匠",
        "Ting-Lu": "古鼎鹿",
        "Tinkatink": "小锻匠",
        "Tinkaton": "巨锻匠",
        "Tinkatuff": "巧锻匠",
        "Tirtouga": "原盖海龟",
        "Toedscool": "原野水母",
        "Toedscruel": "陆地水母",
        "Togedemaru": "托戈德玛尔",
        "Togekiss": "波克基斯",
        "Togepi": "波克比",
        "Togetic": "波克基古",
        "Torchic": "火稚鸡",
        "Torkoal": "煤炭龟",
        "Tornadus": "龙卷云",
        "Torracat": "炎热喵",
        "Torterra": "土台龟",
        "Totodile": "小锯鳄",
        "Toucannon": "铳嘴大鸟",
        "Toxapex": "超坏星",
        "Toxel": "电音婴",
        "Toxicroak": "毒骷蛙",
        "Toxtricity": "颤弦蝾螈",
        "Tranquill": "咕咕鸽",
        "Trapinch": "大颚蚁",
        "Treecko": "木守宫",
        "Trevenant": "朽木妖",
        "Tropius": "热带龙",
        "Trubbish": "破破袋",
        "Trumbeak": "喇叭啄鸟",
        "Tsareena": "甜冷美后",
        "Turtonator": "爆焰龟兽",
        "Turtwig": "草苗龟",
        "Tympole": "圆蝌蚪",
        "Tynamo": "麻麻小鱼",
        "Type: Null": "属性：空",
        "Typhlosion": "火暴兽",
        "Tyranitar": "班基拉斯",
        "Tyrantrum": "怪颚龙",
        "Tyrogue": "无畏小子",
        "Tyrunt": "宝宝暴龙",
        "Umbreon": "月亮伊布",
        "Unfezant": "高傲雉鸡",
        "Unown": "未知图腾",
        "Ursaluna": "月月熊",
        "Ursaring": "圈圈熊",
        "Urshifu": "武道熊师",
        "Uxie": "由克希",
        "Vanillish": "多多冰",
        "Vanillite": "迷你冰",
        "Vanilluxe": "双倍多多冰",
        "Vaporeon": "水伊布",
        "Varoom": "噗隆隆",
        "Veluza": "轻身鳕",
        "Venipede": "百足蜈蚣",
        "Venomoth": "摩鲁蛾",
        "Venonat": "毛球",
        "Venusaur": "妙蛙花",
        "Vespiquen": "蜂女王",
        "Vibrava": "超音波幼虫",
        "Victini": "比克提尼",
        "Victreebel": "大食花",
        "Vigoroth": "过动猿",
        "Vikavolt": "锹农炮虫",
        "Vileplume": "霸王花",
        "Virizion": "毕力吉翁",
        "Vivillon": "彩粉蝶",
        "Volbeat": "电萤虫",
        "Volcanion": "波尔凯尼恩",
        "Volcarona": "火神蛾",
        "Voltorb": "霹雳电球",
        "Vullaby": "秃鹰丫头",
        "Vulpix": "六尾",
        "Wailmer": "吼吼鲸",
        "Wailord": "吼鲸王",
        "Walking Wake": "波荡水",
        "Walrein": "帝牙海狮",
        "Wartortle": "卡咪龟",
        "Watchog": "步哨鼠",
        "Wattrel": "电海燕",
        "Weavile": "玛狃拉",
        "Weedle": "独角虫",
        "Weepinbell": "口呆花",
        "Weezing": "双弹瓦斯",
        "Whimsicott": "风妖精",
        "Whirlipede": "车轮球",
        "Whiscash": "鲶鱼王",
        "Whismur": "咕妞妞",
        "Wigglytuff": "胖可丁",
        "Wiglett": "海地鼠",
        "Wimpod": "胆小虫",
        "Wingull": "长翅鸥",
        "Wishiwashi": "弱丁鱼",
        "Wo-Chien": "古简蜗",
        "Wobbuffet": "果然翁",
        "Woobat": "滚滚蝙蝠",
        "Wooloo": "毛辫羊",
        "Wooper": "乌波",
        "Wormadam": "结草贵妇",
        "Wugtrio": "三海地鼠",
        "Wurmple": "刺尾虫",
        "Wynaut": "小果然",
        "Wyrdeer": "诡角鹿",
        "Xatu": "天然鸟",
        "Xerneas": "哲尔尼亚斯",
        "Xurkitree": "电束木",
        "Yamask": "哭哭面具",
        "Yamper": "来电汪",
        "Yanma": "蜻蜻蜓",
        "Yanmega": "远古巨蜓",
        "Yungoos": "猫鼬少",
        "Yveltal": "伊裴尔塔尔",
        "Zacian": "苍响",
        "Zamazenta": "藏玛然特",
        "Zangoose": "猫鼬斩",
        "Zapdos": "闪电鸟",
        "Zarude": "萨戮德",
        "Zebstrika": "雷电斑马",
        "Zekrom": "捷克罗姆",
        "Zeraora": "捷拉奥拉",
        "Zigzagoon": "蛇纹熊",
        "Zoroark": "索罗亚克",
        "Zorua": "索罗亚",
        "Zubat": "超音蝠",
        "Zweilous": "双首暴龙",
        "Zygarde": "基格尔德"
    },
    "stats": {
        "Atk": "攻击",
        "Attack": "攻击",
        "Def": "防御",
        "Defense": "防御",
        "HP": "HP",
        "SpA": "特攻",
        "SpD": "特防",
        "Special Attack": "特攻",
        "Special Defense": "特防",
        "Spe": "速度",
        "Speed": "速度",
        "accuracy": "命中",
        "evasion": "闪避"
    },
    "types": {
        "???": "???",
        "Bug": "虫",
        "Dark": "恶",
        "Dragon": "龙",
        "Electric": "电",
        "Fairy": "妖精",
        "Fighting": "格斗",
        "Fire": "火",
        "Flying": "飞行",
        "Ghost": "幽灵",
        "Grass": "草",
        "Ground": "地面",
        "Ice": "冰",
        "Normal": "一般",
        "Poison": "毒",
        "Psychic": "超能力",
        "Rock": "岩石",
        "Steel": "钢",
        "Water": "水"
    },
    "ui": {
        "# Hits": null,
        "(Most Damaging)": "(最好的)",
        "(No Ability)": "(没有任何)",
        "(No Item)": "(没有任何)",
        "(No Move)": "(没有任何)",
        "Ability": "特性",
        "Accuracy": null,
        "Add Group": "添加",
        "Add Move": "添加",
        "Add Substitute": null,
        "Any": null,
        "avg": null,
        "Bar Size": null,
        "Battle Start": null,
        "Calc Results": "计算",
        "Category": null,
        "Chance": null,
        "Choose background": null,
        "Copy link to this build!": null,
        "Credits": "制作人员",
        "Crit": null,
        "Damage Rate": null,
        "Download graphic": null,
        "Drain": null,
        "Edit EVs/IVs": null,
        "Edit Mode": null,
        "Edit Pokémon": null,
        "Effect": null,
        "Egg": null,
        "Enter any credits you want to save with this strategy.": null,
        "Enter any notes you want to save with this strategy.": null,
        "EVs": null,
        "Executions": "迭代",
        "Export": null,
        "Extra Moves": "招式",
        "Give your strategy a name!": null,
        "Group": "团体",
        "Healing": null,
        "Help": "帮助",
        "HP Multiplier (%)": "HP × (%)",
        "HP Trigger": null,
        "Import": null,
        "Import/Export": null,
        "Item": "道具",
        "Level": "等级",
        "Level Up": null,
        "IVs": null,
        "Learn Method": null,
        "Load Boss Set": null,
        "Load Build": null,
        "Load Strategy": null,
        "Load Substitute": null,
        "max": null,
        "min": null,
        "Mismatched Tera Damage Rate": null,
        "Move": "招式",
        "Move Order": "招式",
        "Moves": "招式",
        "Nature": "性格",
        "none": null,
        "Notes": "笔记",
        "on": null,
        "Paste a set here and press Import, or press Export": null,
        "Physical": null,
        "Pokémon": "宝可梦",
        "Power": null,
        "Pretty Mode": null,
        "Priority": null,
        "Raid Boss": null,
        "Recoil": null,
        "Results": null,
        "Roll": null,
        "Shield Options": "盾牌",
        "Shiny": "发光",
        "Special": null,
        "Stat Changes": null,
        "Status": null,
        "Stats": null,
        "Subtitle": null,
        "Tera": "太晶化",
        "Tera Damage Rate": null,
        "Tera Type": "太晶属性",
        "Time Trigger": null,
        "TM": null,
        "Type": null,
        "uses": null,
        "Watermark text": null
    }
}